{
    "Plato Agents": "플라토 에이전트",
  "Music": "음악",
  "Socrates AI": "소크라테스 AI",
  "Muse AI": "뮤즈 AI",
  "Aristotle AI": "아리스토텔레스 AI",
  "Pythagoras AI": "피타고라스 AI",
  "Aerospace": "항공우주",
  "Patent Intelligence": "특허 지능",
  "Quantum Intelligence": "양자 지능",
  "Venture Capital Intelligence": "벤처 캐피털 지능",
  "Waste Management Intelligence": "폐기물 관리 지능",
  "Environmental, Social, and Governance": "환경, 사회, 지배 구조",
  "Fintech Intelligence": "핀테크 지능",
  "Aerospace Intelligence": "항공우주 지능",
  "Socrates AI Writer": "소크라테스 AI 작가",
  "Muse AI Image Generator": "뮤즈 AI 이미지 생성기",
  "Aleks Vorobets": "알렉스 보로베츠",
  "Success": "성공",
  "Stripe": "스트라이프",
  "subscription": "구독",
  "Platinum": "백금",
  "Plato AI": "플라토 AI",
  "Plato Data": "플라토 데이터",
  "Platinum Plan": "백금 플랜",
  "AI Intelligence": "AI 지능",
  "AR / VR": "증강 현실 / 가상 현실",
  "AR / VR Intelligence": "AR / VR 지능",
  "Aviation": "항공",
  "Aviation Intelligence": "항공 지능",
  "Big Data": "빅 데이터",
  "Big Data Intelligence": "빅 데이터 지능",
  "Biotechnology": "바이오 테크놀로지",
  "Biotechnology Intelligence": "바이오 테크놀로지 지능",
  "Blockchain": "블록체인",
  "Blockchain Intelligence": "블록체인 지능",
  "Cannabis": "대마초",
  "Cannabis Intelligence": "대마초 지능",
  "Carbon": "탄소",
  "Carbon Intelligence": "탄소 지능",
  "Cleantech": "클린테크",
  "Cleantech Intelligence": "클린테크 지능",
  "Clinical Trials": "임상 시험",
  "Clinical Trials Intelligence": "임상 시험 지능",
  "Code Intelligence": "코드 지능",
  "Crowdfunding": "크라우드펀딩",
  "Crowdfunding Intelligence": "크라우드펀딩 지능",
  "Cybersecurity": "사이버 보안",
  "Cybersecurity Intelligence": "사이버 보안 지능",
  "Defense": "국방",
  "Defense Intelligence": "국방 지능",
  "Ecommerce Intelligence": "전자 상거래 지능",
  "EdTech": "교육 기술",
  "EdTech Intelligence": "교육 기술 지능",
  "Energy": "에너지",
  "Energy Intelligence": "에너지 지능",
  "ESG": "환경, 사회, 지배 구조",
  "ESG Intelligence": "ESG 지능",
  "Esports": "전자 스포츠",
  "Esports Intelligence": "전자 스포츠 지능",
  "Fintech": "핀테크",
  "Fintech Intelligence": "핀테크 지능",
  "Forex": "외환",
  "Forex Intelligence": "외환 지능",
  "Gaming": "게임",
  "Gaming Intelligence": "게임 지능",
  "IOT": "사물 인터넷",
  "IOT Intelligence": "사물 인터넷 지능",
  "Medical Devices": "의료 기기",
  "Medical Device Intelligence": "의료 기기 지능",
  "Nano Technology": "나노 기술",
  "Nano Technology Intelligence": "나노 기술 지능",
  "NFTs": "NFT",
  "NFT Intelligence": "NFT 지능",
  "Patents": "특허",
  "Patents Intelligence": "특허 지능",
  "Payments": "결제",
  "Payments Intelligence": "결제 지능",
  "Plato Intelligence": "플라토 지능",
  "Plato Data Intelligence": "플라토 데이터 지능",
  "Private Equity": "사모 투자",
  "Private Equity Intelligence": "사모 투자 지능",
  "Psychotropics": "정신 조절제",
  "Psychotropic Intelligence": "정신 조절제 지능",
  "Quantum": "양자",
  "Quantum Intelligence": "양자 지능",
  "Real Estate": "부동산",
  "Real Estate Intelligence": "부동산 지능",
  "SaaS": "SaaS",
  "SaaS Intelligence": "SaaS 지능",
  "Semiconductor": "반도체",
  "Semiconductor Intelligence": "반도체 지능",
  "SEO": "검색 엔진 최적화",
  "SEO Intelligence": "SEO 지능",
  "Solar": "태양",
  "Solar Intelligence": "태양 에너지 지능",
  "Startups": "스타트업",
  "Startup Intelligence": "스타트업 지능",
  "Stem Cell": "줄기 세포",
  "Stem Cell Intelligence": "줄기 세포 지능",
  "Supply Chain": "공급망",
  "Supply Chain Intelligence": "공급망 지능",
  "Trading": "거래",
  "Trading Intelligence": "거래 지능",
  "Venture Capital": "벤처 캐피털",
  "Venture Capital Intelligence": "벤처 캐피털 지능",
  "Waste Management": "폐기물 관리",
  "Templates": "템플릿",
  "Pages": "페이지",
    "Sort by": "정렬",
    "DALL-E": "달-이",
    "Multi Prompting": "다중 프롬프트",
    "Upscaling": "업스케일링",
    "Image-to-Image": "이미지 대 이미지",
    "Text-to-Image": "텍스트 대 이미지",
    "Image Style": "이미지 스타일",
    "Image Diffusion Samples": "이미지 확산 샘플",
    "Clip Guidance Preset": "클립 가이던스 프리셋",
    "Image Resolution": "이미지 해상도",
    "Negative Prompts": "부정적 프롬프트",
    "Upload Image": "이미지 업로드",
    "Generate example prompt": "예제 프롬프트 생성",
    "Cityscape at sunset in retro vector illustration": "레트로 벡터 일러스트에서 일몰의 도시 경관",
    "Painting of a flower vase on a kitchen table with a window in the backdrop.": "배경에 창문이 있는 부엌 테이블 위의 꽃병 그림",
    "Memphis style painting of a flower vase on a kitchen table with a window in the backdrop.": "배경에 창문이 있는 부엌 테이블 위의 메멘피스 스타일의 꽃병 그림",
    "Illustration of a cat sitting on a couch in a living room with a coffee mug in its hand.": "커피잔을 손에 들고 거실의 소파에 앉아있는 고양이의 일러스트",
    "Delicious pizza with all the toppings.": "모든 토핑이 올라간 맛있는 피자",
    "a super detailed infographic of a working time machine 8k": "작동하는 타임 머신의 매우 상세한 인포그래픽 8k",
    "hedgehog smelling a flower": "꽃을 냄새 맡는 고슴도치",
    "Freeform ferrofluids, beautiful dark chaos": "자유 형태의 페로플루이드, 아름다운 어두운 혼돈",
    "a home built in a huge Soap bubble, windows": "거대한 비누 거품에 지어진 집, 창문",
    "photo of an extremely cute alien fish swimming in an alien habitable underwater planet": "외계 생명체가 살 수 있는 수중 행성에서 수영하는 매우 귀여운 외계 어류의 사진",
    "Enable Privacy Policy and Terms": "개인정보 보호 정책 및 약관 사용",
    "Show on Login Page": "로그인 페이지에 표시",
    "Privacy Policy": "개인정보 보호 정책",
    "Terms & Conditions": "이용 약관",
    "Manage languages": "언어 관리",
    "Reinstall Language Files": "언어 파일 다시 설치",
    "Take a backup before process!": "프로세스 전에 백업을 만들어주세요!",
    "If you have previously created or edited a language file (JSON), the Generate process will overwrite those files.": "이전에 언어 파일 (JSON)을 만들거나 편집한 경우 생성 프로세스가 해당 파일을 덮어쓸 것입니다.",
    "Available Languages": "사용 가능한 언어",
    "Edit default strings": "기본 문자열 편집",
    "Image Storage": "이미지 저장",
    "Image Storage Settings": "이미지 저장 설정",
    "Default Storage": "기본 저장소",
    "Local Storage": "로컬 저장소",
    "AWS S3": "AWS S3",
    "Ok": "확인",
    "Please ensure that your Unsplash api key is fully functional and billing defined on your Unsplash account.": "Unsplash API 키가 완전히 작동하고 Unsplash 계정에서 정의된 빌링이 있는지 확인하세요.",
    "GCS File (JSON) path": "GCS 파일 (JSON) 경로",
    "GCS Project Name": "GCS 프로젝트 이름",
    "Unsplash API": "Unsplash API",
    "Google TTS": "Google TTS",
    "SMTP": "SMTP",
    "GDPR": "GDPR",
    "Privacy Policy and Terms": "개인정보 보호 정책 및 약관",
    "Languages": "언어",
    "Storage": "저장소",
    "SMTP Settings": "SMTP 설정",
    "SMTP Test": "SMTP 테스트",
    "Test Email": "테스트 이메일",
    "Email to send test email.": "테스트 이메일을 보낼 이메일 주소.",
    "SMTP Host": "SMTP 호스트",
    "SMTP Port": "SMTP 포트",
    "SMTP Username": "SMTP 사용자 이름",
    "SMTP Password": "SMTP 비밀번호",
    "SMTP Sender Email": "SMTP 발신자 이메일",
    "SMTP Sender Name": "SMTP 발신자 이름",
    "SMTP Encryption": "SMTP 암호화",
    "Enable GDPR Alert Box": "GDPR 경고 상자 활성화",
    "Button": "버튼",
    "Accept": "수락",
    "Content": "콘텐츠",
    "This website uses cookies to improve your web experience.": "이 웹사이트는 웹 경험을 개선하기 위해 쿠키를 사용합니다.",
    "Disable Login Without Confirmation": "확인 없이 로그인 비활성화",
    "Free Usage Upon Registration (words, images)": "등록 시 무료 사용 (단어, 이미지)",
    "Social Login": "소셜 로그인",
    "Check documentation": "문서 확인",
    "Check Documentation": "문서 확인",
    "Google": "구글",
    "Github": "깃허브",
    "Logo Settings": "로고 설정",
    "Retina (2x)": "레티나 (2x)",
    "Site Logo (Dark)": "사이트 로고 (어두운 버전)",
    "Site Logo Sticky": "사이트 로고 (고정)",
    "Meta Keywords": "메타 키워드",
        "ChatGPT, AI Writer, AI Image Generator, AI Chat": "ChatGPT, AI Writer, AI 이미지 생성기, AI 채팅",
        "Code before </head> (Dashboard)": "대시보드의 </head> 앞에 코드",
        "Code before </body> (Dashboard)": "대시보드의 </body> 앞에 코드",
        "Manage the Features": "기능 관리",
        "Manage the features you want to activate for users": "사용자에게 활성화하려는 기능 관리",
        "Affiliates": "제휴사",
        "Article Wizard": "기사 마법사",
        "You can enter as much API KEY as you want. Click \"Enter\" after each api key.": "원하는만큼 API 키를 입력할 수 있습니다. 각 API 키 입력 후에 \"Enter\"를 클릭하십시오.",
        "Please ensure that your OpenAI API key is fully functional and billing defined on your OpenAI account.": "OpenAI API 키가 완전히 작동하고 OpenAI 계정에서 정의된 빌링이 있는지 확인하십시오.",
        "Default Dall-E Model": "기본 Dall-E 모델",
        "Default Stream Server": "기본 스트림 서버",
        "In Words. OpenAI has a hard limit based on Token limits for each model. Refer to OpenAI documentation to learn more. As a recommended by OpenAI, max result length is capped at 2000 tokens The maximum output length refers to the point at which the AI-generated response will stop. It can occur when the response reaches 4096 bytes or when the generated content is considered sufficient for the given context.": "단어로. OpenAI는 각 모델에 대한 토큰 제한을 기반으로 하는 엄격한 제한이 있습니다. 자세한 내용은 OpenAI 문서를 참조하십시오. OpenAI의 권장에 따르면 최대 결과 길이는 2000 토큰으로 제한됩니다. 최대 출력 길이는 AI 생성 응답이 중단될 지점을 나타냅니다. 이는 응답이 4096 바이트에 도달하거나 생성된 내용이 주어진 컨텍스트에 대해 충분하다고 간주될 때 발생할 수 있습니다.",
        "API StableDiffusion": "API StableDiffusion",
        "Default stablediffusion Language": "기본 StableDiffusion 언어",
        "Stablediffusion default model": "StableDiffusion의 기본 모델",
        "Stable Diffusion 2.2.2 Beta": "Stable Diffusion 2.2.2 베타",
        "Stable Diffusion XL 0.9": "Stable Diffusion XL 0.9",
        "Stable Diffusion XL 1.0": "Stable Diffusion XL 1.0",
        "Stable Diffusion XL 1.6": "Stable Diffusion XL 1.6",
        "Plato Network": "플라토 네트워크",
        "Amplifi": "앰플리파이",
        "Plato AiStream": "플라토 AiStream",
        "Plato AiNet": "플라토 AiNet",
        "Plato Blockchain": "플라토 블록체인",
        "PlatoData IO": "플라토데이터 IO",
        "Plato ESG": "플라토 ESG",
        "Plato Gaming": "플라토 게이밍",
        "Plato Health": "플라토 헬스",
        "Plato Net": "플라토 넷",
        "CoinGenius": "코인지니어스",
        "Xlera8": "엑슬레라8",
        "Zephyrnet": "제피넷",
        "The future of AI.": "인공 지능의 미래.",
        "Custom": "사용자 정의",
        "Prompts": "프롬프트",
        "Custom Templates.": "사용자 정의 템플릿.",
        "Magic Tools.": "마법 도구.",
        "How It Works Active": "작동 방식 - 활성화",
        "So, how does it work?": "그래서, 어떻게 작동합니까?",
        "Trusted by millions.": "수백만 명에게 신뢰받는 중입니다.",
        "Testimonials": "평가",
        "Trustpilot": "트러스트파일럿",
        "Flexible Pricing.": "유연한 가격 정책.",
        "Pricing Save Percent": "절약 가격 백분율",
        "Have a question?": "질문이 있나요?",
        "Our support team will get assistance from AI-powered suggestions, making it quicker than ever to handle support requests.": "저희 지원 팀은 AI 기반의 제안에서 지원을 받아 더 빠르게 지원 요청을 처리할 수 있습니다.",
        "FAQ": "자주 묻는 질문",
        "Help Center": "도움말 센터",
    
        "Blog Active": "블로그 - 활성화",
        "Blog Title": "블로그 제목",
        "Latest News": "최신 뉴스",
        "Blog Subtitle": "블로그 부제",
        "Stay up-to-date": "최신 정보를 유지하십시오",
        "Blog Posts Per Page": "페이지당 블로그 게시물",
        "Blog Button Text": "블로그 버튼 텍스트",
        "Show more": "더 보기",
        "Blog Description": "블로그 설명",
        "Welcome to our cozy corner of the internet, where you will find a delightful collection of our heartfelt and thought-provoking blog posts.": "인터넷의 아늑한 코너에 오신 것을 환영합니다. 여기에서 우리의 감동적이고 생각을 자극하는 블로그 게시물의 아름다운 컬렉션을 찾을 수 있습니다.",
        "Blog Archive Options": "블로그 - 아카이브 옵션",
        "default": "기본",
        "Personal Finance Expert": "개인 금융 전문가",
        "Personal Fitness Trainer": "개인 피트니스 트레이너",
        "Personal Interior Designer": "개인 실내 디자이너",
        "Personal Language Tutor": "개인 언어 튜터",
        "Personal Nutritionist": "개인 영양사",
        "Personal Parenting Coach": "개인 양육 코치",
        "Personal Time Management Consultant": "개인 시간 관리 컨설턴트",
        "Personal Travel Advisor": "개인 여행 자문가",
        "Create custom article instantly with our article wizard generator. Boost engagement and save time.": "기사 마법사 생성기를 사용하여 즉시 사용자 정의 기사를 만드세요. 참여도를 높이고 시간을 절약하세요.",
        "Custom Generation": "사용자 정의 생성",
        "advertisement": "광고",
        "blog": "블로그",
        "Custom": "사용자 정의",
        "development": "개발",
        "ecommerce": "전자 상거래",
        "social media": "소셜 미디어",
        "voiceover": "음성 오버",
        "speeches": "연설",
        "From their first purchase, you will begin <strong>earning recurring commissions</strong>.": "첫 구매부터 <strong>반복 수수료를 벌기 시작합니다</strong>.",
        "<strong>They subscribe</strong> to a paid plan by using your refferral link.": "<strong>유료 요금제에 가입합니다</strong> 당신의 추천 링크를 사용하여.",
        "Comission Rate": "커미션 비율",
        "Describe What Kind of Code You Need": "필요한 코드의 종류를 설명하십시오",
        "Coding Language (Java, PHP etc.)": "코딩 언어 (Java, PHP 등)",
        "Upload an Audio File (mp3, mp4, mpeg, mpga, m4a, wav, and webm)(Max: 25Mb)": "오디오 파일 업로드 (mp3, mp4, mpeg, mpga, m4a, wav 및 webm)(최대: 25Mb)",
        "No File Choosen": "선택된 파일 없음",
        "Pause": "일시 중지",
        "Pace": "페이스",
        "Voice": "음성",
        "Male": "남성",
        "Female": "여성",
        "Medium": "중간",
        "Fatma": "팻마",
        "Ahmed": "아흐메드",
        "Muhammad": "무하마드",
        "Aisha": "아이샤",
        "Layla": "라일라",
        "Ali": "알리",
        "Omer": "오머",
        "Zahra": "자흐라",
        "Very Slow": "매우 느림",
        "Slow": "느림",
        "Fast": "빠름",
        "Very Fast": "아주 빠름",
        "Ultra Fast": "초고속",
        "DALL-E": "달리",
        "Stable Diffusion": "안정된 확산",
        "Select Keywords": "키워드 선택",
        "Select All": "모두 선택",
        "What is this article about?": "이 기사는 어떤 내용인가요?",
        "Number of Keywords": "키워드 수",
        "Advanced Options": "고급 옵션",
        "Blog Post Length": "블로그 게시물 길이",
        "Generate Keywords": "키워드 생성",
        "Topic": "주제",
        "TMC": "TMC",
        "Personal Career Counselor": "개인 진로 상담사",
        "Default AI Chat Bot": "기본 인공 지능 챗봇",
        "Default": "기본",
        "Finance Expert": "금융 전문가",
        "Nutritionist": "영양사",
        "Career Counselor": "진로 상담사",
        "Time Management Consultant": "시간 관리 컨설턴트",
        "Language Tutor": "언어 튜터",
        "Cybersecurity Expert": "사이버 보안 전문가",
        "Interior Designer": "실내 디자이너",
        "Parenting Coach": "양육 코치",
        "Fitness Trainer": "피트니스 트레이너",
        "Travel Advisor": "여행 자문가",
        "Sustainability Expert": "지속 가능성 전문가",
        "Event Planner": "이벤트 기획자",
        "Robert Sereney": "로버트 세레니",
        "Robert is a genius.": "로버트는 천재입니다.",
        "Email Generator": "이메일 생성기",
        "Generate an email with your subject and description. Streamline your inbox and save time.": "제목과 설명을 포함한 이메일을 생성하세요. 편리하게 인박스를 정리하고 시간을 절약하세요.",
        "Create Workbook": "워크북 생성",
        "Email Answer Generator": "이메일 응답 생성기",
        "Effortlessly tackle your overflowing inbox with custom, accurate responses to common queries, freeing you up to focus on what matters most.": "일반적인 문의에 대한 맞춤, 정확한 응답으로 넘치는 인박스를 손쉽게 처리하고 가장 중요한 사항에 집중하세요.",
        "Newsletter Generator": "뉴스레터 생성기",
        "Generate engaging newsletters easily with personalized content that resonates with your audience, driving growth and engagement.": "귀하의 관객에게 공감하고 성장과 참여를 촉진하는 개인 맞춤형 콘텐츠로 손쉽게 매력적인 뉴스레터를 생성하세요.",
        "Grammar Correction": "문법 교정",
        "Eliminate grammar errors and enhance your writing with ease. Our tool offers seamless grammar correction for flawless content.": "문법 오류를 제거하고 더 나은 글쓰기를 쉽게 개선하세요. 우리의 도구는 완벽한 콘텐츠를 위한 원활한 문법 교정을 제공합니다.",
        "TL;DR Summarization": "TL;DR 요약",
        "Automatically summarize long texts into bite-sized summaries with this TL;DR generator.": "이 TL;DR 생성기를 사용하여 긴 텍스트를 간결한 요약으로 자동으로 요약하세요.",
        "AI Image Generator": "AI 이미지 생성기",
        "Create stunning images in seconds.": "몇 초 만에 멋진 이미지를 만들어 보세요.",
        "Custom Generation": "맞춤형 생성",
        "Create your own custom generator with AI! Our app allows you to quickly and easily generate unique content in any language.": "AI로 자체 맞춤형 생성기를 만드세요! 당사의 앱을 사용하면 언어에 관계없이 신속하고 쉽게 독특한 콘텐츠를 생성할 수 있습니다.",
        "AI Speech to Text": "AI 음성인식",
        "The AI app that turns audio speech into text with ease.": "음성을 텍스트로 쉽게 변환하는 AI 앱입니다.",
        "AI Code Generator": "AI 코드 생성기",
        "Create custom code in seconds! Leverage our state-of-the-art AI technology to quickly and easily generate code in any language.": "몇 초 만에 사용자 정의 코드를 만들어 보세요! 당사의 최첨단 AI 기술을 활용하여 언어에 관계없이 신속하고 쉽게 코드를 생성할 수 있습니다.",
        "AI Article Wizard Generator": "AI 기사 마법사 생성기",
        "Create custom articles instantly with our article wizard generator. Boost engagement and save time.": "기사 마법사 생성기를 사용하여 즉시 사용자 정의 기사를 만드세요. 참여도를 높이고 시간을 절약하세요.",
        "AI Voiceover": "AI 보이스오버",
        "The AI app that turns text into audio speech with ease. Get ready to generate custom audios from texts quickly and accurately.": "텍스트를 쉽게 오디오 음성으로 변환하는 AI 앱입니다. 텍스트에서 빠르고 정확하게 사용자 정의 오디오를 생성할 준비를 하세요.",
        "Post Title Generator": "게시물 제목 생성기",
        "Get captivating post titles instantly with our title generator. Boost engagement and save time.": "제목 생성기를 사용하여 즉시 매력적인 게시물 제목을 얻으세요. 참여도를 높이고 시간을 절약하세요.",
        "Create Workbook": "워크북 만들기",
        "Summarize Text": "텍스트 요약",
        "Effortlessly condense large text into shorter summaries. Save time and increase productivity.": "큰 텍스트를 쉽게 짧은 요약으로 압축하세요. 시간을 절약하고 생산성을 높이세요.",
        "Product Description": "제품 설명",
        "Easily create compelling product descriptions that sell. Increase conversions and boost sales.": "쉽게 판매되는 매력적인 제품 설명을 만들어보세요. 전환이 증가하고 매출이 증가합니다.",
        "Article Generator": "기사 생성기",
        "Instantly create unique articles on any topic. Boost engagement, improve SEO, and save time.": "어떤 주제에서든지 즉시 독특한 기사를 생성하세요. 참여도를 높이고 SEO를 개선하며 시간을 절약하세요.",
        "Product Name Generator": "제품 이름 생성기",
        "Create catchy product names with ease. Attract customers and boost sales effortlessly.": "쉽게 화려한 제품 이름을 만들어보세요. 고객을 유치하고 매출을 손쉽게 증가시킵니다.",
        "Testimonial Review": "고객 평가 리뷰",
        "Instantly generate authentic testimonials. Build trust and credibility with genuine reviews.": "즉시 진정한 증언을 생성하세요. 진정한 리뷰로 신뢰와 신뢰성을 구축하세요.",
        "Problem Agitate Solution": "문제 불안정 솔루션",
        "Identify and solve problems efficiently. Streamline solutions and increase productivity.": "효율적으로 문제를 식별하고 해결하세요. 솔루션을 간소화하고 생산성을 높이세요.",
        "Blog Section": "블로그 섹션",
        "Effortlessly create blog sections with AI. Get unique, engaging content and save time.": "AI를 사용하여 블로그 섹션을 손쉽게 만들어보세요. 독특하고 매력적인 콘텐츠를 얻고 시간을 절약하세요.",
        "Blog Post Ideas": "블로그 글 아이디어",
        "Unlock your creativity with unique blog post ideas. Generate endless inspiration and take your content to the next level.": "독특한 블로그 글 아이디어로 창의성을 해제하세요. 끝없는 영감을 생성하고 콘텐츠를 다음 수준으로 끌어 올리세요.",
        "Blog Intros": "블로그 소개",
        "Set the tone for your blog post with captivating intros. Grab readers' attention and keep them engaged.": "매력적인 소개로 블로그 글의 톤을 조절하세요. 독자의 주의를 끌고 참여를 유지하세요.",
        "Blog Conclusion": "블로그 결론",
        "End your blog posts on a high note. Craft memorable conclusions that leave a lasting impact.": "높은 음조로 블로그 글을 마무리하세요. 기억에 남는 결론을 만들어 영구한 영향을 남기세요.",
        "Facebook Ads": "페이스북 광고",
        "Create high-converting Facebook ads that grab attention. Drive sales and grow your business.": "주목을 끄는 고환전 페이스북 광고를 만들어보세요. 매출을 촉진하고 비즈니스를 성장시키세요.",
        "Youtube Video Description": "YouTube 비디오 설명",
        "Elevate your YouTube content with compelling video descriptions. Generate engaging descriptions effortlessly and increase views.": "매력적인 비디오 설명으로 YouTube 콘텐츠를 향상시키세요. 수월하게 매력적인 설명을 생성하고 조회수를 높이세요.",
        "Youtube Video Title": "YouTube 비디오 제목",
        "Get more views with attention-grabbing video titles. Create unique, catchy titles that entice viewers.": "눈길을 끄는 비디오 제목으로 더 많은 조회수를 얻으세요. 시청자를 유치하는 독특하고 매력적인 제목을 만들어보세요.",
        "Youtube Video Tag": "YouTube 비디오 태그",
        "Improve your YouTube video's discoverability with relevant video tags. Boost views and engagement.": "관련 비디오 태그를 사용하여 YouTube 비디오의 발견 가능성을 향상하세요. 조회수 및 참여도를 증가시키세요.",
        "Instagram Captions": "인스타그램 캡션",
        "Elevate your Instagram game with captivating captions. Generate unique captions that engage followers and increase your reach.": "매력적인 캡션으로 인스타그램 게임을 높이세요. 팔로워와 상호 작용하며 도달을 늘리는 독특한 캡션을 생성하세요.",
        "Instagram Hashtags": "인스타그램 해시태그",
        "Boost your Instagram reach with relevant hashtags. Generate optimal, trending hashtags and increase your visibility.": "관련 해시태그로 인스타그램 도달을 높이세요. 최적의 트렌드 해시태그를 생성하고 시야를 확대하세요.",
        "Social Media Post Tweet": "소셜 미디어 게시 트윗",
        "Make an impact with every tweet. Generate attention-grabbing social media posts and increase engagement.": "모든 트윗에서 영향을 미치세요. 주목을 끄는 소셜 미디어 게시물을 생성하고 참여도를 높이세요.",
        "Social Media Post Business": "사회적 미디어 게시 업무",
        "Generate a text for your business social media networks. Maximize your social media presence with impactful business posts.": "비즈니스 소셜 미디어 네트워크를 위한 텍스트를 생성하세요. 효과적인 비즈니스 게시물로 소셜 미디어 존재감을 극대화하세요.",
        "Facebook Headlines": "페이스북 헤드라인",
        "Get noticed with attention-grabbing Facebook headlines. Generate unique, clickable headlines that increase engagement and drive traffic.": "주목을 받으세요. 주목을 끄는 페이스북 헤드라인을 생성하고 참여도를 높이며 트래픽을 증가시키세요.",
        "Google Ads Headlines": "구글 광고 헤드라인",
        "Create high-converting Google ads with captivating headlines. Generate unique, clickable ads that drive traffic and boost sales.": "매력적인 헤드라인으로 고환전 Google 광고를 만드세요. 트래픽을 증가시키고 매출을 촉진하는 독특하고 클릭 가능한 광고를 생성하세요.",
        "Google Ads Description": "구글 광고 설명",
        "Step up your Google ad game, Craft high-converting ad copy that grabs attention and drives sales.": "구글 광고 게임을 강화하세요. 주목을 끄는 주목을 끄는 광고 복사본을 제작하고 매출을 촉진하세요.",
        "Paragraph Generator": "문단 생성기",
        "Generate a paragraph with keywords and description. Never struggle with writer's block again. Generate flawless paragraphs that captivate readers.": "키워드와 설명을 포함한 문단을 생성하세요. 다시는 작가의 블록과 씨름하지 마세요. 독자를 사로잡는 흠잡을 데 없는 문단을 생성하세요.",
        "Pros & Cons": "장단점",
        "Make informed decisions with ease. Generate unbiased pros and cons lists that help you weigh options and make better choices.": "쉽게 정보를 기반으로 결정하세요. 중립적인 장단점 목록을 생성하여 옵션을 평가하고 더 나은 선택을 하세요.",
        "Meta Description": "메타 설명",
        "Get more clicks with compelling meta descriptions. Generate unique, SEO-friendly meta descriptions that attract customers and boost traffic.": "매력적인 메타 설명으로 더 많은 클릭을 얻으세요. 고객을 유치하고 트래픽을 촉진하는 독특하고 SEO 친화적인 메타 설명을 생성하세요.",
        "FAQ Generator (All Datas)": "자주 묻는 질문 생성기 (모든 데이터)",
        "Quickly create helpful FAQs. Our AI-powered generator provides custom responses to common questions in seconds.": "빠르게 유용한 FAQ를 생성하세요. 당사의 AI 기반 생성기는 몇 초 안에 일반적인 질문에 대한 사용자 정의 응답을 제공합니다.",
        "Email Generator": "이메일 생성기",
        "Ecommerce": "전자 상거래",
        "Advertisement": "광고",
        "Social media": "소셜 미디어",
        "Voiceover": "음성 오버",
        "No entries have been created yet.": "아직 항목이 생성되지 않았습니다.",
        "AI Voiceover": "AI 음성 오버",
        "Word": "단어",
        "AI Article Wizard": "AI 기사 마법사",
        "Used": "사용됨",
        "Remaining": "남음",
        "Network": "네트워크",
        "Plato Agents": "플라톤 에이전트",
        "Plato Search": "플라톤 검색",
        "Google Adsense": "구글 애드센스",
        "Coupons": "쿠폰",
        "Email Templates": "이메일 템플릿",
        "License": "라이선스",
        "Update": "업데이트",
        "Favorites": "즐겨찾기",
        "Search for templates and documents...": "템플릿 및 문서 검색...",
        "Connect to Liquid Portal": "리퀴드 포털에 연결",
        "Activate your license": "라이선스 활성화",
        "Go to": "이동",
        "and create your Liquid account before activating": "라이선스를 활성화하기 전에 리퀴드 계정을 생성하세요",
        "Choose your environment": "환경 선택",
        "Production": "프로덕션",
        "Having trouble?": "문제가 있나요?",
        "Check documentation": "문서 확인",
        "Limited Offer": "한정된 제공",
        "Sign up and receive 20% bonus discount on checkout.": "가입하고 체크아웃 시 20% 추가 할인 혜택을 받으세요.",
        "Sign in": "로그인",
        "Join hub": "허브 가입",
        "Join Magic": "매직에 가입하세요",
        "Thanks for purchasing": "구매해 주셔서 감사합니다",
        "Please connect to": "다음에 연결하세요",
        "to verify your purchase.": "구매를 확인하세요.",
        "Pay once, own forever.": "한 번 지불하면 영구 소유입니다.",
        "Start your free trial.": "무료 평가판을 시작하세요.",
        "Unlock your business potential by letting the AI work and generate money for you.": "AI가 작동하고 수익을 창출하도록 비즈니스 잠재력을 해제하세요.",
        "Join our community": "우리 커뮤니티에 가입하세요",
        "Instagram": "인스타그램",
        "Twitter": "트위터",
        "Facebook": "페이스북",
        "Changelog": "변경 내역",
        "Enter your email address": "이메일 주소 입력",
        "Subscribe": "구독",
        "2023 MagicAI. All images are for demo purposes.": "2023 MagicAI. 모든 이미지는 데모 목적으로 제공됩니다.",
        "Unleash the Power of AI": "AI의 힘을 발휘하세요",
        "Ultimate AI Generator": "최고의 AI 생성기",
        "All-in-one platform to generate AI content and start making money in minutes.": "몇 분 안에 AI 콘텐츠를 생성하고 수익을 창출할 수 있는 올인원 플랫폼.",
        "Start Making Money": "수익 창출 시작",
        "Discover MagicAI": "MagicAI 발견하기",
        "Jump to:": "이동:",
        "The future of AI.": "인공 지능의 미래.",
        "MagicAI is designed to help you generate high-quality content instantly, without breaking a sweat.": "MagicAI는 힘들이지 않고 즉시 고품질 콘텐츠를 생성하는 데 도움을 주도록 설계되었습니다.",
        "AI Generator": "AI 생성기",
        "Generate <strong>text, image, code, chat</strong> and even more with MagicAI.": "MagicAI로 <strong>텍스트, 이미지, 코드, 채팅</strong> 등을 생성하세요.",
        "Access to valuable user insight, analytics and activity.": "소중한 사용자 인사이트, 분석 및 활동에 액세스.",
        "Securely process credit card, debit card, or other methods.": "신용 카드, 직불 카드 또는 기타 방법으로 안전하게 처리.",
        "Multi-Lingual": "다국어",
        "Ability to understand and generate content in different languages": "다양한 언어로 콘텐츠를 이해하고 생성하는 능력",
        "Add an unlimited number of custom prompts for your customers.": "고객을 위한 무제한의 사용자 정의 프롬프트 추가.",
        "Support Platform": "지원 플랫폼",
        "Access and manage your support tickets from your dashboard.": "대시보드에서 지원 티켓에 액세스하고 관리하세요.",
        "AI Text Generator": "AI 텍스트 생성기",
        "AI Image Generator": "AI 이미지 생성기",
        "AI Code Generator": "AI 코드 생성기",
        "AI Chat Bot": "AI 채팅 봇",
        "AI Speech To Text": "AI 음성 인식",
        "Say goodbye to writer\u2019s block": "작가의 블록에 작별",
        "AI": "인공 지능",
        "Generate, edit, export.": "생성, 편집, 내보내기.",
        "Powered by OpenAI.": "OpenAI 제공.",
        "Writer is designed to help you <strong>generate high-quality texts instantly</strong>, without breaking a sweat. With our intuitive interface and powerful features, you can easily edit, export or publish your AI-generated result.": "Writer는 땀을 흘리지 않고 <strong>즉시 고품질 텍스트를 생성하는 데 도움을 주도록 설계되었습니다. 직관적인 인터페이스와 강력한 기능을 통해 AI로 생성한 결과물을 쉽게 편집, 내보내거나 게시할 수 있습니다.",
        "Unleash your creativity": "창의력을 발휘하세요",
        "Create eye-catching images and graphics.": "눈에 띄는 이미지와 그래픽 생성.",
        "Generate high-quality images for a wide range of applications, including web design, advertising, and social media. Whether you\u2019re looking to create eye-catching graphics for your business or simply want to experiment with different design concepts, MagicAI is the perfect solution.": "웹 디자인, 광고, 소셜 미디어를 포함한 다양한 응용 분야에 대한 고품질 이미지를 생성하세요. 비즈니스용으로 눈에 띄는 그래픽을 만들려는지 또는 다양한 디자인 개념을 실험하려는지에 관계없이 MagicAI는 완벽한 솔루션입니다.",
        "Imagine, Generate, Publish.": "상상하세요, 생성하세요, 게시하세요.",
        "Powered by Dall-E.": "Dall-E 제공.",
        "The future of development": "개발의 미래",
        "Generate high quality code in no time.": "고품질 코드를 즉시 생성하세요.",
        "is designed to make coding faster, easier, and more efficient than ever before. Whether you\u2019re a seasoned developer or a coding newbie, our tool will help you streamline your coding process and get your projects up and running in no time.": "코딩을 더 빠르고 쉽고 효율적으로 만들기 위해 설계되었습니다. 당신이 경험이 풍부한 개발자이든 코딩 초보자이든, 우리의 도구는 코딩 프로세스를 간소화하고 프로젝트를 즉시 시작할 수 있도록 도와줄 것입니다.",
        "Fix. Improve. Generate.": "수정. 향상. 생성.",
        "Intuitive / Humanlike Chatbot": "직관적 / 인간 같은 챗봇",
        "Meet your next virtual assistant.": "다음 가상 어시스턴트를 만나보세요.",
        "Get instant answers to your questions, no matter the topic. Whether you\u2019re looking to book a reservation, get product recommendations, or just chat about the weather, MagicAI is always ready and willing to help. ": "주제에 상관없이 질문에 대한 즉각적인 답변을 받아보세요. 예약을 예약하려고 하거나 제품 추천을 받거나 날씨에 대해 이야기하려면 MagicAI가 항상 준비되어 있고 도움을 줄 준비가 되어 있습니다.",
        "Chat, Solve, Repeat.": "대화, 해결, 반복.",
        "Transcribe your speech into text.": "귀하의 음성을 텍스트로 전사하세요.",
        "Accurately transcribe your recordings in just minutes. With our user-friendly interface, you can upload your files and have them transcribed in a matter of clicks.": "귀하의 녹음을 몇 분 만에 정확하게 전사하세요. 사용자 친화적 인터페이스를 통해 파일을 업로드하고 몇 번의 클릭만으로 전사할 수 있습니다.",
        "Upload, Analyze, Generate.": "업로드, 분석, 생성.",
        "Digital Agencies": "디지털 에이전시",
        "Product Designers": "제품 디자이너",
        "Enterpreneurs": "기업가",
        "Digital Marketers": "디지털 마케터",
        "Coding": "코딩",
        "Video Script": "비디오 스크립트",
        "Newsletter": "뉴스레터",
        "SEO Copywriting": "SEO 콘텐츠 작성",
        "Social Media": "소셜 미디어",
        "Blog Post": "블로그 글",
        "Magic Tools.": "매직 도구.",
        "MagicAI has all the tools you need to create and manage your SaaS platform.": "MagicAI에는 SaaS 플랫폼을 생성하고 관리하는 데 필요한 모든 도구가 있습니다.",
        "Multilingual": "다국어",
        "Affiliate System": "제휴 시스템",
        "Easy Integration.": "쉬운 통합.",
        "AI Hub works great with your favorite platforms. Contact us if you can\u2019t see your platform here. ": "AI 허브는 귀하의 즐겨찾는 플랫폼과 훌륭하게 작동합니다. 여기서 귀하의 플랫폼이 보이지 않는 경우 문의하십시오.",
        "Swift": "스위프트",
        "Android 12": "안드로이드 12",
        "MailChimp": "MailChimp",
        "PayPal": "페이팔",
        "Xbox Play": "엑스박스 플레이",
        "Magento": "마젠토",
        "Amazon Pay": "아마존 페이",
        "iOS Development": "iOS 개발",
        "Angular JS": "앵귤러 JS",
        "Firefox": "파이어폭스",
        "Trusted by millions.": "수백만 명에게 신뢰받는다.",
        "Flexible Pricing.": "유연한 가격 정책.",
        "Have a question?": "질문이 있나요?",
        "Our support team will get assistance from AI-powered suggestions, making it quicker than ever to handle support requests.": "우리의 지원 팀은 AI 기반 제안에서 지원을 받아 서비스 요청을 더 빨리 처리할 수 있습니다.",
        "Custom": "맞춤",
        "Prompts": "프롬프트",
        "Blog": "블로그",
        "Development": "개발",
        "Annual Billing": "연간 요금 청구",
        "Monthly Billing": "월간 요금 청구",
        "Magic AI helps you write code faster, efficiently and error-free.": "Magic AI는 더 빠르고 효율적이며 오류 없는 코드 작성을 돕습니다.",
        "From simple conversations and dialogue to more complex movie scripts.": "단순 대화와 대화에서부터 더 복잡한 영화 스크립트까지.",
        "Create high-quality newsletters that resonate with your audience.": "귀하의 대중과 공감하는 고품질 뉴스레터를 작성하세요.",
        "Optimize your content for search engines and reach more customers.": "콘텐츠를 검색 엔진에 최적화하고 더 많은 고객에게 도달하세요.",
        "Engaging and shareable social media posts, including captions and hashtags.": "참여도가 높고 공유 가능한 소셜 미디어 게시물, 캡션 및 해시태그를 포함하여.",
        "From industry news and trends to product reviews and how-to guides.": "산업 뉴스와 트렌드부터 제품 리뷰 및 사용 설명서까지.",
        "Show more": "더 보기",
        "Plugins": "플러그인",
        "Extensions": "확장 기능",
        "Browse all features or visit the product page.": "모든 기능을 찾아보거나 제품 페이지를 방문하세요.",
        "So, how does it work?": "그럼, 어떻게 작동하나요?",
        "<span class='text-white'>Simply explain</span> what your content is about and adjust settings according to your needs.": "<span class='text-white'>콘텐츠에 대해 간단히</span> 설명하고 필요에 따라 설정을 조정하세요.",
        "<span class='text-white'>Simply input some basic information</span> or keywords about your brand or product, and let our AI algorithms do the rest.": "<span class='text-white'>브랜드 또는 제품에 대한</span> 몇 가지 기본 정보나 키워드를 입력하고, 나머지는 우리의 AI 알고리즘에 맡기세요.",
        "<span class='text-white'>View, edit or export</span> your result with a few clicks. And you\u2019re done!": "<span class='text-white'>결과물을 보거나 편집 또는 내보내기</span>를 몇 번의 클릭으로 처리하세요. 그리고 끝났습니다!",
        "Need help?": "도움이 필요하세요?",
        "Check our documentation.": "문서를 확인하세요.",
        "Trustpilot": "트러스트파일럿",
        "martin-kopecky": "마틴 코페츠키",
        "Designer": "디자이너",
        "\u201cNot only did it save me time, but it also helped me produce content that was more engaging and effective than what I had been creating on my own.\u201d": "\u201c시간을 절약뿐만 아니라 나는 내가 혼자서 만들던 것보다 더 매력적이고 효과적인 콘텐츠를 생산하는 데 도움이 되었다.\u201d",
        "Unlimited": "무제한",
        "30+ Languages": "30+ 언어",
        "<strong>Safe Payment:</strong> Use Stripe, ApplePay, AmazonPay, PayPal or Credit Card.": "<strong>안전한 결제:</strong> Stripe, ApplePay, AmazonPay, PayPal 또는 신용 카드 사용.",
        "Help Center": "도움말 센터",
        "How does it generate responses?": "어떻게 응답을 생성하나요?",
        "Is AI copywriting more cost-effective than hiring human writers?": "AI 콘텐츠 작성은 인간 작가를 고용하는 것보다 비용 효율적인가요?",
        "How do you handle my data?": "내 데이터를 어떻게 처리하나요?",
        "Can AI copywriting be customized to my brand and audience?": "AI 콘텐츠 작성은 내 브랜드와 대중에 맞게 사용자 정의될 수 있나요?",
        "What kind of support is available for AI copywriting tools?": "AI 콘텐츠 작성 도구에 대한 어떤 지원이 제공되나요?",
        "Open Source": "오픈 소스",
        "Follow Us on Twitter": "트위터에서 팔로우하기",
        "Visit App Store": "앱 스토어 방문",
        "Telegram Channel": "텔레그램 채널",
        "GitHub Repo": "GitHub 저장소",
        "Latest news and updates": "최신 뉴스 및 업데이트",
        "Download for iOS Devices": "iOS 기기용 다운로드",
        "Join the Community": "커뮤니티 가입",
        "Track a wide range of data points, including user traffic and sales.": "사용자 트래픽 및 판매를 포함한 다양한 데이터 포인트를 추적합니다.",
        "Ability to invite friends, and earn commission from their first purchase.": "친구를 초대하고, 그들의 첫 구매에서 커미션을 얻을 수 있습니다.",
        "Export generated content as plain text, PDF, Word or HTML easily.": "생성된 콘텐츠를 플레인 텍스트, PDF, Word 또는 HTML로 쉽게 내보낼 수 있습니다.",
        "Access and manage support tickets from your dashboard.": "대시보드에서 지원 티켓에 액세스하고 관리합니다.",
        "Prev": "이전",
        "Next": "다음",
        "A newer version of": "다음 버전이",
        "is available.": "사용 가능합니다.",
        "MagicAI is up to date": "MagicAI가 최신 상태입니다",
        "Change-log": "변경 로그",
        "Items:": "항목:",
        "Document": "문서",
        "Chat": "채팅",
        "Code": "코드",
        "Transcribe": "전사",
        "Say goodbye to writer\u2019s block and get more done with our revolutionary tool.": "작가의 블록에 작별하고 혁신적인 도구로 더 많은 작업을 처리하세요.",
        "AI Powered": "인공 지능 제어",
        "Powered by ChatGPT 4, Babbage, Ada and Dall-E.": "ChatGPT 4, Babbage, Ada 및 Dall-E로 구동됩니다.",
        "30+ Templates": "30개 이상의 템플릿",
        "Choose a pre-defined prompt or create your own template.": "미리 정의된 프롬프트를 선택하거나 고유한 템플릿을 만들 수 있습니다.",
        "23 Languages": "23개 언어",
        "Prevent unauthorized access by adding an extra layer of protection.": "추가 보호층을 추가하여 무단 액세스를 방지합니다.",
        "2-Factor Auth.": "2단계 인증",
        "Ability to understand and generate content in different languages.": "다양한 언어로 내용을 이해하고 생성할 수 있습니다.",
        "Advanced Dashboard": "고급 대시보드",
        "Valuable insight and analytics, monitor user activity and manage site settings.": "가치 있는 통찰과 분석, 사용자 활동 모니터링 및 사이트 설정 관리.",
        "Easy Export": "쉬운 내보내기",
        "Export generated copy as plain text, PDF, Word, CSV or HTML.": "생성된 사본을 플레인 텍스트, PDF, Word, CSV 또는 HTML로 내보낼 수 있습니다.",
        "Payment Gateways": "결제 게이트웨이",
        "Securely process credit card or other electronic payment methods.": "신용 카드 또는 기타 전자 결제 방법을 안전하게 처리합니다.",
        "One Click Update": "원 클릭 업데이트",
        "Keep your site up-to-date with a single click.": "단일 클릭으로 사이트를 최신 상태로 유지하세요.",
        "Support": "지원",
        "PRO": "프로",
        "Access to Support Tickets from your dashboard.": "대시보드에서 지원 티켓에 액세스합니다.",
        "Browse all features or ": "모든 기능을 찾아보거나 ",
        "visit": "방문",
        "the product page.": "제품 페이지.",
        "text generator is designed to help you generate high-quality texts instantly, without breaking a sweat.": "텍스트 생성기는 땀 흘리지 않고 즉시 고품질 텍스트를 생성하는 데 도움이 되도록 설계되었습니다.",
        "The Future of Copy.": "복사의 미래.",
        "AI-Powered Generator": "인공 지능 제어 생성기",
        "Intelligent Writing Assistant.": "지능형 작문 도우미.",
        "With our intuitive interface and powerful features, you can easily edit, export or publish your AI-generated result.": "직관적인 인터페이스와 강력한 기능으로 AI 생성 결과를 쉽게 편집, 내보내거나 게시할 수 있습니다.",
        "Responsive Dashboard": "반응형 대시보드",
        "Track, analyze and access.": "추적, 분석 및 액세스.",
        "Analytics": "분석",
        "Balance": "밸런스",
        "User Access": "사용자 액세스",
        "Securely process credit card or other electronic payment methods by using payment gateways.": "결제 게이트웨이를 사용하여 신용 카드 또는 기타 전자 결제 방법을 안전하게 처리합니다.",
        "Features": "기능",
        "Volume Based Pricing.": "부피 기반 요금제.",
        "Can\u2019t see your favorite platform? Let us know by submitting a ticket.": "좋아하는 플랫폼이 보이지 않나요? 티켓을 제출하여 알려주세요.",
        "Custom Templates.": "사용자 정의 템플릿.",
        "Create your own template or use pre-made templates and examples for various content types and industries to help you get started quickly.": "자신만의 템플릿을 만들거나 다양한 콘텐츠 유형 및 산업을 위한 사전 제작된 템플릿 및 예제를 사용하여 신속하게 시작할 수 있습니다.",
        "Show More": "더 보기",
        "Easy to <span>use.</span>": "사용하기 쉬운 <span></span>.",
        "The process is simple. All you have to do is provide a topic or idea, and our AI-based text generator will take care of the rest.": "프로세스는 간단합니다. 주제 또는 아이디어를 제공하기만 하면 AI 기반 텍스트 생성기가 나머지를 처리합니다.",
        "Select a pre-defined template or create your own.": "미리 정의된 템플릿을 선택하거나 고유한 것을 만듭니다.",
        "Simply input some basic information or keywords about your brand.": "브랜드에 대한 기본 정보나 키워드를 간단히 입력하세요.",
        "View, edit or export your result with a few clicks. And you\u2019re done!": "몇 번의 클릭으로 결과물을 보거나 편집 또는 내보내세요. 그리고 완료되었습니다!",
        "Simple Pricing.": "간단한 요금체계.",
        "Flexible and affording plans tailored to your needs. Save up to %20 for a limited time.": "귀하의 요구에 맞게 조정된 유연하고 경제적인 요금제. 제한된 시간 동안 최대 %20 할인 가능.",
        "Credit": "신용",
        "Monthly": "월간",
        "Words": "단어",
        "Images": "이미지",
        "Contact Us": "문의",
        "Enterprise": "기업",
        "Per month": "월당",
        "Unlimited Words": "무제한 단어",
        "Custom Templates": "사용자 지정 템플릿",
        "Full API Integration": "완전한 API 통합",
        "VIP Support": "VIP 지원",
        "Payments secured via Stripe.": "Stripe를 통한 안전한 결제.",
        "Select": "선택",
        "and increase your productivity.": "생산성을 높이세요.",
        "Home": "홈",
        "FREE UPDATE": "무료 업데이트",
        "Free support, Free updates, Free plugins.": "무료 지원, 무료 업데이트, 무료 플러그인.",
        "How it Works": "작동 방식",
        "How it works": "작동 방식",
        "Testimonials": "후기",
        "Pricing": "가격",
        "FAQ": "자주 묻는 질문",
        "Sign In": "로그인",
        "Join Hub": "허브 가입",
        "Automated Text": "자동 텍스트",
        "Generation.": "생성.",
        "Cost-effective solution to generate text in seconds and increasing your conversion rate.": "초 단위로 텍스트를 생성하고 변환율을 높이는 비용 효율적인 솔루션.",
        "Generate Text": "텍스트 생성",
        "Discover": "발견",
        "Join": "가입",
        "Learn more": "자세히 알아보기",
        "Developers": "개발자",
        "Marketers": "마케터",
        "Copywriters": "콘텐츠 작가",
        "Designers": "디자이너",
        "Entrepreneurs": "기업가",
        "COMPANY": "회사",
        "All rights reserved.": "모든 권리 보유.",
        "404 Not Found": "404 찾을 수 없음",
        "Oops\u2026 You just found an error page": "이런\u2026 여러분은 방금 오류 페이지를 찾았습니다",
        "We are sorry but the page you are looking for was not found": "죄송합니다만 찾고 있는 페이지를 찾을 수 없습니다",
        "Take me home": "홈으로 이동",
        "419 Token Missmatch": "419 토큰 불일치",
        "Your token has been expired. Please go previous page and reload.": "토큰이 만료되었습니다. 이전 페이지로 이동하고 다시로드하십시오.",
        "If this is an error it will be logged and our technical team will resolve it shortly": "이것이 오류라면 로그에 기록되며 기술 팀이 곧 해결할 것입니다",
        "500 Server Error": "500 서버 오류",
        "500 Critical Server Error": "500 중요한 서버 오류",
        "Server Error. This error is logged and our technical team will resolve this issue in short time.": "서버 오류. 이 오류는 로깅되며 기술 팀이 곧 이 문제를 해결할 것입니다.",
        "Maintenance": "유지 보수",
        "503 Maintenance": "503 유지 보수",
        "The system has maintenance! We will back in a short time!": "시스템이 유지 보수 중입니다! 곧 돌아올 것입니다!",
        "Back to dashboard": "대시보드로 돌아가기",
        "Affiliate": "제휴사",
        "Affiliate Requests": "제휴사 신청",
        "Settings": "설정",
        "Chatbot Training": "챗봇 훈련",
        "Withdrawal Requests": "인출 신청",
        "Amount": "금액",
        "Bank Information": "은행 정보",
        "Status": "상태",
        "Date": "날짜",
        "Action": "동작",
        "There is no withdrawal request": "인출 신청이 없습니다",
        "Successful Withdrawal Requests": "성공한 인출 신청",
        "There is no successful withdrawal request": "성공한 인출 신청이 없습니다",
        "Set as Sent": "전송으로 설정",
        "Invite your friends and earn lifelong recurring commissions from every purchase they make": "친구를 초대하고, 그들이 구매할 때마다 평생 반복 수수료를 얻으세요",
        "Affiliate Link": "제휴사 링크",
        "Earnings": "수익",
        "Commission Rate": "커미션 비율",
        "Referral Program": "추천 프로그램",
        "All Purchases": "모든 구매",
        "You <strong>send your invitation link</strong> to your friends.": "당신은 <strong>친구에게 초대 링크를 보냅니다.</strong>",
        "<strong>They subscribe</strong> to a paid plan by using your referral link": "<strong>그들은</strong> 당신의 추천 링크를 사용하여 유료 요금제에 가입합니다",
        "You <strong>start earning commission</strong> from their first purchase": "당신은 그들의 첫 구매에서 <strong>커미션을 벌기 시작합니다.</strong>",
        "Withdrawal Form": "인출 양식",
        "Your Bank Information": "당신의 은행 정보",
        "Bank of America - 2382372329 3843749 2372379": "Bank of America - 2382372329 3843749 2372379",
        "Minimum Withdrawal Amount is": "최소 인출 금액은",
        "Send Request": "요청 보내기",
        "You have no withdrawal request": "인출 요청이 없습니다",
        "Add or Edit Custom Template": "사용자 지정 템플릿 추가 또는 편집",
        "Template Title": "템플릿 제목",
        "Template Description": "템플릿 설명",
        "Template Icon": "템플릿 아이콘",
        "User Input Groups": "사용자 입력 그룹",
        "Enter Name Here": "여기에 이름 입력",
        "Enter Description Here": "여기에 설명 입력",
        "Input Field": "입력 필드",
        "Textarea Field": "텍스트 영역 필드",
        "Remove": "제거",
        "Add More User Input": "더 많은 사용자 입력 추가",
        "Custom Prompt": "사용자 지정 프롬프트",
        "Add Template": "템플릿 추가",
        "Template Name": "템플릿 이름",
        "Package": "패키지",
        "Are you sure? This is permanent.": "확실합니까? 이것은 영구적입니다.",
        "Manage Built-in Prompts and Templates": "내장 프롬프트 및 템플릿 관리",
        "Manage Custom Prompts and Templates": "사용자 지정 프롬프트 및 템플릿 관리",
        "Manage Chat Templates": "채팅 템플릿 관리",
        "Generate high quality code in seconds.": "초 단위로 고품질 코드 생성.",
        "Global Settings": "전체 설정",
        "Default Country": "기본 국가",
        "Default Currency": "기본 통화",
        "Google Analytics Tracking ID": "Google Analytics 추적 ID",
        "Billing Settings": "요금 청구 설정",
        "Invoice Name": "송장명",
        "Invoice Website": "송장 웹사이트",
        "Invoice Address": "송장 주소",
        "Invoice City": "송장 도시",
        "Invoice State": "송장 주",
        "Invoice Postal": "송장 우편번호",
        "Invoice Country": "송장 국가",
        "Invoice Phone": "송장 전화번호",
        "Invoice VAT": "송장 부가가치세",
        "Chinese (Mandarin)": "중국어 (만다린)",
        "Croatian (Croatia)": "크로아티아어 (크로아티아)",
        "Czech (Czech Republic)": "체코어 (체코 공화국)",
        "Danish (Denmark)": "덴마크어 (덴마크)",
        "Dutch (Netherlands)": "네덜란드어 (네덜란드)",
        "English (USA)": "영어 (미국)",
        "Estonian (Estonia)": "에스토니아어 (에스토니아)",
        "Finnish (Finland)": "핀란드어 (핀란드)",
        "French (France)": "프랑스어 (프랑스)",
        "German (Germany)": "독일어 (독일)",
        "Greek (Greece)": "그리스어 (그리스)",
        "Hebrew (Israel)": "히브리어 (이스라엘)",
        "Hindi (India)": "힌디어 (인도)",
        "Hungarian (Hungary)": "헝가리어 (헝가리)",
        "Icelandic (Iceland)": "아이슬란드어 (아이슬란드)",
        "Indonesian (Indonesia)": "인도네시아어 (인도네시아)",
        "Italian (Italy)": "이탈리아어 (이탈리아)",
        "Japanese (Japan)": "일본어 (일본)",
        "Korean (South Korea)": "한국어 (대한민국)",
        "Malay (Malaysia)": "말레이어 (말레이시아)",
        "Norwegian (Norway)": "노르웨이어 (노르웨이)",
        "Polish (Poland)": "폴란드어 (폴란드)",
        "Portuguese (Brazil)": "포르투갈어 (브라질)",
        "Portuguese (Portugal)": "포르투갈어 (포르투갈)",
        "Romanian (Romania)": "루마니아어 (루마니아)",
        "Russian (Russia)": "러시아어 (러시아)",
        "Slovenian (Slovenia)": "슬로베니아어 (슬로베니아)",
        "Spanish (Spain)": "스페인어 (스페인)",
        "Swahili (Kenya)": "스와힐리어 (케냐)",
        "Swedish (Sweden)": "스웨덴어 (스웨덴)",
        "Turkish (Turkey)": "터키어 (터키)",
        "Vietnamese (Vietnam)": "베트남어 (베트남)",
        "Openai Settings": "OpenAI 설정",
        "StableDiffusion Settings": "StableDiffusion 설정",
        "OpenAi API Secret": "OpenAI API 비밀키",
        "StableDiffusion API Secret": "StableDiffusion API 비밀키",
        "Default Openai Model": "기본 OpenAI 모델",
        "Ada (Cheapest & Fastest)": "에이다 (가장 저렴하고 빠름)",
        "Babbage": "배비지",
        "Curie": "큐리",
        "Davinci (Most Expensive & Most Capable)": "다빈치 (가장 비싸고 능력이 뛰어남)",
        "ChatGPT (Most Expensive & Fastest & Most Capable)": "ChatGPT (가장 비싸고 빠르고 능력이 뛰어남)",
        "Default Openai Language": "기본 OpenAI 언어",
        "Default Tone of Voice": "기본 음성 톤",
        "Default Creativity": "기본 창의성",
        "Must be between 0 and 1 (1 Most Creative, 0.1 Not creative)": "0과 1 사이여야 함 (1이 가장 창의적이고 0.1은 창의성이 없음)",
        "Maximum Input Length": "최대 입력 길이",
        "In Characters": "문자 단위",
        "Maximum Output Length": "최대 출력 길이",
        "In Words. OpenAI has a hard limit based on Token limits for each model. Refer to OpenAI documentation to learn more. As recommended by OpenAI, max result length is capped at 1500 words": "단어 단위. OpenAI는 각 모델에 대한 토큰 제한을 기반으로 하드 제한이 있습니다. 자세한 내용은 OpenAI 문서를 참조하십시오. OpenAI 권장 사항대로 최대 결과 길이는 1500 단어로 제한됩니다",
        "In Words. OpenAI has a hard limit based on Token limits for each model. Refer to OpenAI documentation to learn more. As recommended by OpenAI, max result length is capped at 2000 words": "단어 단위. OpenAI는 각 모델에 대한 토큰 제한을 기반으로 하드 제한이 있습니다. 자세한 내용은 OpenAI 문서를 참조하십시오. OpenAI 권장 사항대로 최대 결과 길이는 2000 단어로 제한됩니다",
        "Stripe Settings": "Stripe 설정",
        "Stripe Api Key (Stripe Key)": "Stripe API 키 (Stripe 키)",
        "Stripe Secret Key (Stripe Secret)": "Stripe 비밀 키 (Stripe 비밀)",
        "Stripe Base URL (https://api.stripe.com)": "Stripe 기본 URL (https://api.stripe.com)",
        "Admin": "관리자",
        "User": "사용자",
        "Remaining Words": "남은 단어",
        "Remaining Images": "남은 이미지",
        "User Management": "사용자 관리",
        "Group": "그룹",
        "Dashboard": "대시보드",
        "Total sales": "총 판매",
        "New users": "새로운 사용자",
        "Images Generated": "생성된 이미지",
        "Revenue": "수익",
        "Total Sales": "총 판매",
        "Generated Content": "생성된 콘텐츠",
        "Top Countries": "상위 국가",
        "Users": "사용자",
        "Popularity": "인기도",
        "Activity": "활동",
        "No activity logged yet.": "아직 기록된 활동이 없습니다",
        "Latest Transactions": "최신 거래",
        "Method": "방법",
        "Info": "정보",
        "Plan": "플랜",
        "Affiliate Settings": "제휴사 설정",
        "Affiliate Minimum Withdrawal": "제휴사 최소 인출",
        "Affiliate Comission Percentage": "제휴사 수수료 비율",
        "Word Tokens Used": "사용된 단어 토큰",
        "You have no message... Please start typing.": "메시지가 없습니다... 타이핑을 시작하세요.",
        "Arabic": "아라비아 말",
        "Basque": "바스크어",
        "Bulgarian": "불가리아어",
        "Catalan": "카탈로니아어",
        "Chinese (Simplified)": "중국어 (간체)",
        "Chinese (Traditional)": "중국어 (번체)",
        "Croatian": "크로아티아어",
        "Czech": "체코어",
        "Danish": "덴마크어",
        "Dutch": "네덜란드어",
        "English": "영어",
        "Estonian": "에스토니아어",
        "Finnish": "핀란드어",
        "French": "프랑스어",
        "Galician": "갈리시아어",
        "German": "독일어",
        "Greek": "그리스어",
        "Hebrew": "히브리어",
        "Hindi": "힌디어",
        "Hungarian": "헝가리",
        "Icelandic": "아이슬란드어",
        "Indonesian": "인도네시아어",
        "Italian": "이탈리아어",
        "Japanese": "일본어",
        "Korean": "한국어",
        "Latvian": "라트비아어",
        "Lithuanian": "리투아니아어",
        "Malay": "말레이어",
        "Malayalam": "말라얄람어",
        "Norwegian": "노르웨이어",
        "Polish": "폴란드어",
        "Portuguese": "포르투갈어",
        "Romanian": "루마니아어",
        "Russian": "러시아어",
        "Serbian": "세르비아어",
        "Slovak": "슬로바키아어",
        "Slovenian": "슬로베니아어",
        "Spanish": "스페인어",
        "Swedish": "스웨덴어",
        "Tamil": "타밀어",
        "Telugu": "텔루구어",
        "Thai": "태국어",
        "Turkish": "터키어",
        "Ukrainian": "우크라이나어",
        "Urdu": "우르두어",
        "Vietnamese": "베트남어",
        "Afghanistan": "아프가니스탄",
        "\u00c5land Islands": "올란드 제도",
        "Albania": "알바니아",
        "Algeria": "알제리",
        "American Samoa": "미국령 사모아",
        "Andorra": "안도라",
        "Angola": "앙골라",
        "Anguilla": "앵귈라",
        "Antarctica": "남극",
        "Antigua and Barbuda": "앤티가 바부다",
        "Argentina": "아르헨티나",
        "Armenia": "아르메니아",
        "Aruba": "아루바",
        "Australia": "호주",
        "Austria": "오스트리아",
        "Azerbaijan": "아제르바이잔",
        "Bahamas": "바하마",
        "Bahrain": "바레인",
        "Bangladesh": "방글라데시",
        "Barbados": "바베이도스",
        "Belarus": "벨라루스",
        "Belgium": "벨기에",
        "Belize": "벨리즈",
        "Benin": "베냉",
        "Bermuda": "버뮤다",
        "Bhutan": "부탄",
        "Bolivia": "볼리비아",
        "Bosnia and Herzegovina": "보스니아 헤르체고비나",
        "Botswana": "보츠와나",
        "Bouvet Island": "부베 섬",
        "Brazil": "브라질",
        "British Indian Ocean Territory": "영국령 인도양 지역",
        "Brunei Darussalam": "브루나이",
        "Bulgaria": "불가리아",
        "Burkina Faso": "부르키나 파소",
        "Burundi": "부룬디",
        "Cambodia": "캄보디아",
        "Cameroon": "카메룬",
        "Canada": "캐나다",
        "Cape Verde": "카보베르데",
        "Cayman Islands": "케이맨 제도",
        "Central African Republic": "중앙 아프리카 공화국",
        "Chad": "차드",
        "Chile": "칠레",
        "China": "중국",
        "Christmas Island": "크리스마스 섬",
        "Cocos (Keeling) Islands": "코코스 제도",
        "Colombia": "콜롬비아",
        "Comoros": "코모로스",
        "Congo": "콩고",
        "Congo, The Democratic Republic of The": "콩고 민주 공화국",
        "Cook Islands": "쿡 제도",
        "Costa Rica": "코스타리카",
        "Cote D'ivoire": "코트디부아르",
        "Croatia": "크로아티아",
        "Cuba": "쿠바",
        "Cyprus": "키프로스",
        "Czech Republic": "체코 공화국",
        "Denmark": "덴마크",
        "Djibouti": "지부티",
        "Dominica": "도미니카",
        "Dominican Republic": "도미니카 공화국",
        "Ecuador": "에콰도르",
        "Egypt": "이집트",
        "El Salvador": "엘살바도르",
        "Equatorial Guinea": "적도 기니",
        "Eritrea": "에리트레아",
        "Estonia": "에스토니아",
        "Ethiopia": "에티오피아",
        "Falkland Islands (Malvinas)": "포클랜드 제도",
        "Faroe Islands": "페로 제도",
        "Fiji": "피지",
        "Finland": "핀란드",
        "France": "프랑스",
        "French Guiana": "프랑스 기아나",
        "French Polynesia": "프랑스 폴리네시아",
        "French Southern Territories": "프랑스 남부 지역",
        "Gabon": "가봉",
        "Gambia": "감비아",
        "Georgia": "조지아",
        "Germany": "독일",
        "Ghana": "가나",
        "Gibraltar": "지브롤터",
        "Greece": "그리스",
        "Greenland": "그린란드",
        "Grenada": "그레나다",
        "Guadeloupe": "과들루프",
        "Guam": "괌",
        "Guatemala": "과테말라",
        "Guernsey": "건지",
        "Guinea": "기니",
        "Guinea-bissau": "기니비사우",
        "Guyana": "가이아나",
        "Haiti": "아이티",
        "Heard Island and Mcdonald Islands": "허드 맥도널드 제도",
        "Holy See (Vatican City State)": "바티칸 시국",
        "Honduras": "온두라스",
        "Hong Kong": "홍콩",
        "Hungary": "헝가리",
        "Iceland": "아이슬란드",
        "India": "인도",
        "Indonesia": "인도네시아",
        "Iran, Islamic Republic of": "이란",
        "Iraq": "이라크",
        "Ireland": "아일랜드",
        "Isle of Man": "맨 섬",
        "Israel": "이스라엘",
        "Italy": "이탈리아",
        "Jamaica": "자메이카",
        "Japan": "일본",
        "Jersey": "저지",
        "Jordan": "요르단",
        "Kazakhstan": "카자흐스탄",
        "Kenya": "케냐",
        "Kiribati": "키리바시",
        "Korea, Democratic People's Republic of": "조선 민주주의 인민 공화국",
        "Korea, Republic of": "대한민국",
        "Kuwait": "쿠웨이트",
        "Kyrgyzstan": "키르기스스탄",
        "Lao People's Democratic Republic": "라오스",
        "Latvia": "라트비아",
        "Lebanon": "레바논",
        "Lesotho": "레소토",
        "Liberia": "라이베리아",
        "Libyan Arab Jamahiriya": "리비아",
        "Liechtenstein": "리히텐슈타인",
        "Lithuania": "리투아니아",
        "Luxembourg": "룩셈부르크",
        "Macao": "마카오",
        "Macedonia, The Former Yugoslav Republic of": "마케도니아",
        "Madagascar": "마다가스카르",
        "Malawi": "말라위",
        "Malaysia": "말레이시아",
        "Maldives": "몰디브",
        "Mali": "말리",
        "Malta": "몰타",
        "Marshall Islands": "마셜 제도",
        "Martinique": "마르티니크",
        "Mauritania": "모리타니아",
        "Mauritius": "모리셔스",
        "Mayotte": "마요트",
        "Mexico": "멕시코",
        "Micronesia, Federated States of": "미크로네시아 연방",
        "Moldova, Republic of": "몰도바",
        "Monaco": "모나코",
        "Mongolia": "몽골",
        "Montenegro": "몬테네그로",
        "Montserrat": "몬세라트",
        "Morocco": "모로코",
        "Mozambique": "모잠비크",
        "Myanmar": "미얀마",
        "Namibia": "나미비아",
        "Nauru": "나우루",
        "Nepal": "네팔",
        "Netherlands": "네덜란드",
        "Netherlands Antilles": "네덜란드령 앤틸리스",
        "New Caledonia": "뉴칼레도니아",
        "New Zealand": "뉴질랜드",
        "Nicaragua": "니카라과",
        "Niger": "니제르",
        "Nigeria": "나이지리아",
        "Niue": "니우에",
        "Norfolk Island": "노퍽 섬",
        "Northern Mariana Islands": "북마리아나 제도",
        "Norway": "노르웨이",
        "Oman": "오만",
        "Pakistan": "파키스탄",
        "Palau": "팔라우",
        "Palestinian Territory, Occupied": "팔레스타인 지구",
        "Panama": "파나마",
        "Papua New Guinea": "파푸아 뉴기니",
        "Paraguay": "파라과이",
        "Peru": "페루",
        "Philippines": "필리핀",
        "Pitcairn": "핏케언 제도",
        "Poland": "폴란드",
        "Portugal": "포르투갈",
        "Puerto Rico": "푸에르토 리코",
        "Qatar": "카타르",
        "Reunion": "레위니옹",
        "Romania": "루마니아",
        "Russian Federation": "러시아",
        "Rwanda": "르완다",
        "Saint Helena": "세인트 헬레나",
        "Saint Kitts and Nevis": "세인트 키츠 네비스",
        "Saint Lucia": "세인트 루시아",
        "Saint Pierre and Miquelon": "생 피에르 미클롱",
        "Saint Vincent and The Grenadines": "세인트 빈센트 그레나딘",
        "Samoa": "사모아",
        "San Marino": "산 마리노",
        "Sao Tome and Principe": "상투메 프린시페",
        "Saudi Arabia": "사우디 아라비아",
        "Senegal": "세네갈",
        "Serbia": "세르비아",
        "Seychelles": "세이셸",
        "Sierra Leone": "시에라리온",
        "Singapore": "싱가포르",
        "Slovakia": "슬로바키아",
        "Slovenia": "슬로베니아",
        "Solomon Islands": "솔로몬 제도",
        "Somalia": "소말리아",
        "South Africa": "남아프리카",
        "South Georgia and The South Sandwich Islands": "사우스조지아 및 사우스샌드위치 제도",
        "Spain": "스페인",
        "Sri Lanka": "스리랑카",
        "Sudan": "수단",
        "Suriname": "수리남",
        "Svalbard and Jan Mayen": "스발바르 얀마옌",
        "Swaziland": "에스와티니",
        "Sweden": "스웨덴",
        "Switzerland": "스위스",
        "Syrian Arab Republic": "시리아 아랍 공화국",
        "Taiwan": "대만",
        "Tajikistan": "타지키스탄",
        "Tanzania, United Republic of": "탄자니아, 연합 공화국",
        "Thailand": "태국",
        "Timor-leste": "동티모르",
        "Togo": "토고",
        "Tokelau": "토켈라우",
        "Tonga": "통가",
        "Trinidad and Tobago": "트리니다드 토바고",
        "Tunisia": "튀니지",
        "Turkey": "터키",
        "Turkmenistan": "투르크메니스탄",
        "Turks and Caicos Islands": "터크스 케이커스 제도",
        "Tuvalu": "투발루",
        "Uganda": "우간다",
        "Ukraine": "우크라이나",
        "United Arab Emirates": "아랍에미레이트",
        "United Kingdom": "영국",
        "United States": "미국",
        "United States Minor Outlying Islands": "미국령 군소 제도",
        "Uruguay": "우루과이",
        "Uzbekistan": "우즈베키스탄",
        "Vanuatu": "바누아투",
        "Venezuela": "베네수엘라",
        "Viet Nam": "베트남",
        "Virgin Islands, British": "영국령 버진 제도",
        "Virgin Islands, U.S.": "미국령 버진 제도",
        "Wallis and Futuna": "왈리스 퓌투나",
        "Western Sahara": "서사하라",
        "Yemen": "예멘",
        "Zambia": "잠비아",
        "Zimbabwe": "짐바브웨",
        "Explain your idea": "아이디어 설명",
        "an astronaut riding a horse on Mars, HD, dramatic lighting": "화성에서 말을 타고 있는 우주 비행사, HD, 감동적인 조명",
        "Generate": "생성",
        "Please wait...": "기다려주세요...",
        "Advanced Settings": "고급 설정",
        "Image resolution": "이미지 해상도",
        "Result": "결과",
        "hours ago": "시간 전",
        "Remaining Credits": "남은 크레딧",
        "Maximum Length": "최대 길이",
        "Maximum character length of text": "텍스트의 최대 길이",
        "Must be between 0 and 1": "0과 1 사이여야 합니다",
        "Language": "언어",
        "Creativity": "창의성",
        "Tone of Voice": "목소리 톤",
        "Funny": "웃긴",
        "Casual": "캐주얼",
        "Excited": "흥분된",
        "Professional": "전문적인",
        "Witty": "기발한",
        "Sarcastic": "비아냥거리는",
        "Feminine": "여성스러운",
        "Masculine": "남성스러운",
        "Bold": "대담한",
        "Dramatic": "극적인",
        "Grumpy": "시무룩한",
        "Secretive": "비밀스러운",
        "Number of Results": "결과의 수",
        "Copy to clipboard": "클립보드에 복사",
        "Delete": "삭제",
        "No entries created yet.": "아직 생성된 항목이 없습니다.",
        "AI Chat": "AI 채팅",
        "Untitled Document...": "제목 없는 문서...",
        "Edit your generations.": "생성 항목 편집",
        "Workbooks": "작업장",
        "Workbook": "작업장",
        "Regenerate": "재생성",
        "Undo": "실행 취소",
        "Redo": "다시 실행",
        "Download html code": "HTML 코드 다운로드",
        "Generate Workbook": "작업장 생성",
        "My Documents": "내 문서",
        "Category": "카테고리",
        "Output": "결과물",
        "Created At": "생성된 날짜",
        "File": "파일",
        "Cost": "비용",
        "View and edit": "보기 및 편집",
        "Back to All Templates": "모든 템플릿으로 돌아가기",
        "Favorite Generator List": "즐겨찾는 생성기 목록",
        "Create Workbook": "작업장 생성",
        "No Tokens Left": "남은 토큰 없음",
        "Text Generator & AI Copywriting Assistant": "텍스트 생성기 및 AI 글쓰기 어시스턴트",
        "AI Writer": "AI 작가",
        "My Orders": "나의 주문",
        "Order Id": "주문 ID",
        "Invoice": "송장",
        "Print Invoice": "송장 인쇄",
        "Client": "클라이언트",
        "Product": "제품",
        "Qnt": "수량",
        "Unit": "단위",
        "Subscription Plan Payment": "구독 플랜 결제",
        "Prepaid Plan Payment": "선불 플랜 결제",
        "Archived Plan": "보관된 플랜",
        "Subtotal": "소계",
        "Vat Rate": "부가세율",
        "Vat Due": "부가세 납부일",
        "Total Due": "총 납부액",
        "Thank you very much for doing business with us. We look forward to working with you again!": "저희와의 거래에 감사드립니다. 다시 함께 일할 기대가 있습니다!",
        "Subscription Payment": "구독 결제",
        "Warning": "경고",
        "You have subscribed and may have some usage left from your subscription. With this payment it will add more usage to your remaining words and images. And they will be reset after your subscription end. Please cancel your subscription first otherwise you accept this issue.": "이미 구독 중이시며 남아 있는 사용량이 있을 수 있습니다. 이 결제로 남은 단어 및 이미지에 더 많은 사용량이 추가됩니다. 그리고 구독이 끝나면 초기화됩니다. 이 문제를 수락하지 않으려면 먼저 구독을 취소하십시오.",
        "Cancel My Plan": "내 플랜 취소",
        "Name On Card": "카드 상의 이름",
        "Card Information": "카드 정보",
        "Pay": "결제",
        "with": "사용",
        "By purchase you confirm our": "구매로 인해 당사의",
        "Terms and Conditions": "이용 약관",
        "Access": "액세스",
        "Templates": "템플릿",
        "Word Tokens": "단어 토큰",
        "Image Tokens": "이미지 토큰",
        "Change Plan": "플랜 변경",
        "Subscription Plans": "구독 플랜",
        "Current plan": "현재 플랜",
        "Choose plan": "플랜 선택",
        "Prepaid Plans": "선불 플랜",
        "One time": "일회성",
        "Buy": "구매",
        "Upgrade": "업그레이드",
        "You have currently": "현재",
        "plan.": "플랜을 사용 중입니다.",
        "Will refill automatically in": "자동으로 다시 채워집니다",
        "Days.": "일 후",
        "Total": "총",
        "word and": "단어 및",
        "image tokens left.": "이미지 토큰이 남았습니다.",
        "You have no subscription at the moment. Please select a subscription plan or prepaid plan.": "현재 구독 중이 아닙니다. 구독 플랜 또는 선불 플랜을 선택하세요.",
        "Select a Plan": "플랜 선택",
        "Credits": "크레딧",
        "Popular plan": "인기 있는 플랜",
        "Please fill the stripe settings": "스트라이프 설정을 입력하세요",
        "Hello": "안녕하세요",
        "Avatar": "아바타",
        "Surname": "성",
        "Phone": "전화번호",
        "Email": "이메일",
        "Country": "국가",
        "User Dashboard": "사용자 대시보드",
        "Welcome": "환영합니다",
        "New": "새로운",
        "Overview": "개요",
        "Words Left": "남은 단어",
        "Images Left": "남은 이미지",
        "Hours Saved": "저장된 시간",
        "Your Documents": "귀하의 문서",
        "Documents": "문서",
        "in Workbook": "워크북 안",
        "Favorite Templates": "즐겨찾는 템플릿",
        "Recently Launched": "최근에 출시됨",
        "Manage Subscription and Pay to Go Plans": "구독 및 Pay to Go 플랜 관리",
        "Type": "유형",
        "Name": "이름",
        "Price": "가격",
        "Total Words": "총 단어 수",
        "Total Images": "총 이미지 수",
        "Updated At": "업데이트 일자",
        "Actions": "작업",
        "Active": "활성화",
        "Passive": "비활성화",
        "Pre-Paid Plan": "선불 플랜",
        "Token Pack": "토큰 팩",
        "Edit": "편집",
        "Create": "생성",
        "Plan Name": "플랜 이름",
        "Featured Plan": "추천 플랜",
        "Yes": "예",
        "No": "아니오",
        "Features (Comma Separated)": "기능 (쉼표로 구분)",
        "Save": "저장",
        "Subscription": "구독",
        "Stripe Price Id": "Stripe 가격 ID",
        "AI Name": "인공 지능 이름",
        "Please note GPT-4 is not working with every api_key. You have to have an api key which can work with GPT-4.": "참고로 GPT-4는 모든 api_key와 함께 작동하지 않습니다. GPT-4와 작동할 수 있는 api 키가 있어야 합니다.",
        "Also please note that Chat models works with ChatGPT and GPT-4 models. So if you choose below it will automatically use ChatGPT.": "또한 채팅 모델은 ChatGPT 및 GPT-4 모델과 함께 작동합니다. 따라서 아래를 선택하면 자동으로 ChatGPT를 사용합니다.",
        "(Cheapest & Fastest": "(가장 저렴하고 빠름",
        "(Most Expensive & Most Capable)": "(가장 비싸고 능력이 높음)",
        "(New)": "(신규)",
        "Max Tokens": "최대 토큰",
        "Can Create AI Images": "AI 이미지 생성 가능",
        "Template Access": "템플릿 액세스",
        "All": "전체",
        "Premium": "프리미엄",
        "Regular": "일반",
        "Create New Subscription": "새로운 구독 생성",
        "Create New Token Pack": "새로운 토큰 팩 생성",
        "Frontend Settings": "프론트엔드 설정",
        "General Settings": "일반 설정",
        "General": "일반",
        "Site Name": "사이트 이름",
        "Site URL": "사이트 URL",
        "Site Email": "사이트 이메일",
        "Site Favicon": "사이트 파비콘",
        "Site Logo": "사이트 로고",
        "Site Logo (Dark": "사이트 로고 (어두운)",
        "Dashboard Logo": "대시보드 로고",
        "Dashboard Logo (Dark)": "대시보드 로고 (어두운)",
        "Dashboard Logo Collapsed": "대시보드 로고 축소",
        "Dashboard Logo Collapsed (Dark)": "대시보드 로고 축소 (어두운)",
        "Default Logos": "기본 로고",
        "If you will use SVG, you do not need the Retina (2x) option.": "SVG를 사용할 경우 Retina (2x) 옵션이 필요하지 않습니다.",
        "Retina Logos (2x) - Optional": "Retina 로고 (2x) - 선택 사항",
        "Registration Active": "등록 활성화",
        "Pricing Section": "가격 설정",
        "Custom Templates Section": "사용자 지정 템플릿 섹션",
        "Additional Landing Page URL": "추가 랜딩 페이지 URL",
        "Please provide full URL with http:// or https://": "http:// 또는 https://를 포함한 전체 URL을 제공해주세요.",
        "Custom CSS URL": "사용자 지정 CSS URL",
        "Custom JS URL": "사용자 지정 JS URL",
        "Seo Settings": "SEO 설정",
        "Google Analytics Tracking ID (UA-1xxxxx)": "Google Analytics 추적 ID (UA-1xxxxx)",
        "Meta Title": "메타 타이틀",
        "Meta Description": "메타 설명",
        "Footer Social Media Settings": "푸터 소셜 미디어 설정",
        "Address": "주소",
        "Copyright": "저작권",
        "Version": "버전",
        "AI Image": "AI 이미지",
        "AI Code": "AI 코드",
        "AI Speech to Text": "AI 음성을 텍스트로",
        "Links": "링크",
        "Support Requests": "지원 요청",
        "Built-in Templates": "내장된 템플릿",
        "Finance": "금융",
        "Membership Plans": "회원 플랜",
        "Invoice Settings": "송장 설정",
        "Payment Stripe Settings": "Stripe 결제 설정",
        "Payment Stripe": "Stripe 결제",
        "OpenAI Settings": "OpenAI 설정",
        "OpenAI": "OpenAI",
        "StableDiffusion": "StableDiffusion",
        "Affiliation": "제휴",
        "Invite your friend and get": "친구를 초대하고 받기",
        "on all their purchases.": "그들의 모든 구매에 대해",
        "Invite": "초대",
        "Admin Panel": "관리자 패널",
        "Days Left": "남은 일수",
        "No Active Subscription": "활성화된 구독 없음",
        "No new notifications": "새로운 알림 없음",
        "Word Credits": "단어 크레딧",
        "Image Credits": "이미지 크레딧",
        "Orders": "주문",
        "Logout": "로그아웃",
        "Search results": "검색 결과",
        "No results.": "결과 없음",
        "Please try with another word.": "다른 단어로 시도하세요",
        "Create New Support Request": "새로운 지원 요청 생성",
        "Ticked ID": "티켓 ID",
        "Subject": "제목",
        "Priority": "우선 순위",
        "Last Updated": "최근 업데이트",
        "Generate new support request. We will answer as soon as possible.": "새로운 지원 요청 생성. 빠른 시일 내에 답변드리겠습니다.",
        "Support Category": "지원 카테고리",
        "General Inquiry": "일반 문의",
        "Technical Issue": "기술 문제",
        "Improvement Idea": "개선 아이디어",
        "Feedback": "피드백",
        "Other": "기타",
        "Support Priority": "지원 우선 순위",
        "Low": "낮음",
        "Normal": "보통",
        "High": "높음",
        "Critical": "매우 높음",
        "Please enter subject of the support request": "지원 요청 제목을 입력하세요",
        "Message": "메시지",
        "Please enter your message": "메시지를 입력하세요",
        "Send": "전송",
        "Support Request": "지원 요청",
        "Ticket": "티켓",
        "Ticket Subject": "티켓 제목",
        "Ticket Category": "티켓 카테고리",
        "Ticket Status": "티켓 상태",
    "Administrator": "관리자",
    "Your Message": "귀하의 메시지",
    "You can add more, just add a filter and hit enter.": "더 추가할 수 있습니다. 필터를 추가하고 Enter 키를 누르세요.",
    "Template Category": "템플릿 카테고리",
    "A title for the template that will show in templates list and in search results": "템플릿 목록 및 검색 결과에 표시될 템플릿 제목",
    "A short description about what this template do.": "이 템플릿이 하는 일에 대한 간단한 설명.",
    "Paste the svg code you get from the Tabler Icons or any other icon sets": "Tabler Icons 또는 다른 아이콘 세트에서 얻은 svg 코드를 붙여 넣으세요.",
    "Pick a color for for the icon container shape. Color is in HEX format.": "아이콘 컨테이너 모양의 색상을 선택하세요. 색상은 HEX 형식입니다.",
    "Categories of the template. Useful for filtering in the templates list.": "템플릿의 카테고리. 템플릿 목록에서 필터링에 유용합니다.",
    "Economic": "경제적",
    "Average": "평균",
    "Good": "좋음",
    "Template": "템플릿",
    "Template Color": "템플릿 색상",
    "Input Groups": "입력 그룹",
    "Select Input Type": "입력 유형 선택",
    "Input Name": "입력 이름",
    "Unique input name that you can use in your prompts later.": "나중에 프롬프트에서 사용할 고유한 입력 이름.",
    "A description for the input": "입력에 대한 설명",
    "Prompt": "프롬프트",
    "Created Inputs": "생성된 입력",
    "Click on each item to get the dynamic data from users input.": "사용자 입력에서 동적 데이터를 얻으려면 각 항목을 클릭하세요.",
    "AI Chat Template": "AI 채팅 템플릿",
    "Personality": "성격",
    "Describe what this chatbot can help with. It shows when starting a conversation and the chatbot introducing itself.": "이 챗봇이 도울 수 있는 내용을 설명하세요. 대화를 시작할 때 나타나며 챗봇이 자기를 소개할 때 표시됩니다.",
    "A role for the chatbot that can define what it can help with. For example Finance Expert.": "챗봇의 역할로 도움을 줄 수 있는 내용을 정의할 수 있습니다. 예를 들어, 금융 전문가.",
    "Define a human name for the chatbot to give it more personality.": "챗봇에게 더 많은 개성을 부여하려면 인간 이름을 정의하세요.",
    "A short description of what this chat template can help with.": "이 채팅 템플릿이 도울 수 있는 내용에 대한 간단한 설명.",
    "Shortened name of the template or human name. Maximum 3 letters is suggested.": "템플릿 또는 인간 이름의 약어. 최대 3자를 권장합니다.",
    "Pick a name for the template.": "템플릿의 이름을 선택하세요.",
    "Art Style": "아트 스타일",
    "None": "없음",
    "3D Render": "3D 렌더",
    "Pixel": "픽셀",
    "Sticker": "스티커",
    "Realistic": "현실적",
    "Isometric": "이소메트릭",
    "Cyberpunk": "사이버펑크",
    "Line Art": "라인 아트",
    "Pencil Drawing": "연필 드로잉",
    "Ballpoint Pen Drawing": "볼펜 드로잉",
    "Watercolor": "수채화",
    "Origami": "오리가미",
    "Cartoon": "만화",
    "Retro": "레트로",
    "Anime": "애니메이션",
    "Renaissance": "르네상스",
    "Clay": "점토",
    "Vaporwave": "베이퍼웨이브",
    "Steampunk": "스팀펑크",
    "Glitchcore": "글리치코어",
    "Bauhaus": "바우하우스",
    "Vector": "벡터",
    "Low Poly": "로우 폴리",
    "Ukiyo": "우키요",
    "Cubism": "큐비즘",
    "Pop": "팝",
    "Modern": "현대",
    "Contemporary": "현대적",
    "Impressionism": "인상파",
    "Pointillism": "퐁틸리즘",
    "Minimalism": "미니멀리즘",
    "Ambient": "앰비언트",
    "Blue Hour": "블루 아워",
    "Cold": "추운",
    "Golden Hour": "골든 아워",
    "Lightning Style": "번개 스타일",
    "Studio": "스튜디오",
    "Warm": "따뜻한",
    "Neon": "네온",
    "Cinematic": "시네마틱",
    "Natural": "자연적",
    "Foggy": "안개 낀",
    "Backlight": "백라이트",
    "Hard": "어려운",
    "Mood": "분위기",
    "Aggressive": "공격적",
    "Angry": "화난",
    "Boring": "지루한",
    "Bright": "밝은",
    "Calm": "차분한",
    "Cheerful": "쾌활한",
    "Chilling": "시원한",
    "Colorful": "다채로운",
    "Dark": "어두운",
    "Neutral": "중립적인",
    "Number of Images": "이미지 수",
    "Chat Templates": "채팅 템플릿",
    "Role": "역할",
    "Description": "설명",
    "Template Role": "템플릿 역할",
    "Assign the role to the AI. You are a Finance Expert.": "AI에 역할을 할당하십시오. 당신은 금융 전문가입니다.",
    "Human Name": "인간 이름",
    "Helps With": "도움이 되는 내용",
    "Fill an example": "예제 입력 작성",
    "Create example input": "예제 입력 생성",
    "F.A.Q": "자주 묻는 질문",
    "Question": "질문",
    "Answer": "답변",
    "Frontend": "프론트엔드",
    "Add New": "새로 추가",
    "Image": "이미지",
    "Title": "제목",
    "Tools Section": "도구 섹션",
    "Testimonial": "추천서",
    "Manage Testimonials": "추천서 관리",
    "Create New Testimonial": "새로운 추천서 작성",
    "Full Name": "전체 이름",
    "Job Title": "직책",
    "Testimonial Text": "추천서 텍스트",
    "Do you want to delete this testimonial? This is irreversible.": "이 추천서를 삭제하시겠습니까? 이 작업은 되돌릴 수 없습니다.",
    "Back to Testimonials": "추천서로 돌아가기",
    "Edit Testimonial": "추천서 편집",
    "Manage How it Works Steps": "작동 방법 단계 관리",
    "Create New Step": "새로운 단계 생성",
    "Edit Step": "단계 편집",
    "Order": "순서",
    "Do you want to delete this step? This is irreversible.": "이 단계를 삭제하시겠습니까? 이 작업은 되돌릴 수 없습니다.",
    "Back to How it Works": "작동 방법으로 돌아가기",
    "How it Works Section": "작동 방법 섹션",
    "Bottom Line Settings": "하단 라인 설정",
    "Display Bottom Line": "하단 라인 표시",
    "Preview": "미리보기",
    "*You can use HTML in Step Title and Bottom Line.": "*단계 제목과 하단 라인에 HTML을 사용할 수 있습니다.",
    "Manage Clients": "클라이언트 관리",
    "Create New Client": "새로운 클라이언트 생성",
    "Alt": "대체 텍스트",
    "Do you want to delete this client? This is irreversible.": "이 클라이언트를 삭제하시겠습니까? 이 작업은 되돌릴 수 없습니다.",
    "Back to Clients": "클라이언트로 돌아가기",
    "Edit Client": "클라이언트 편집",
    "Clients Section": "클라이언트 섹션",
    "Update Now": "지금 업데이트",
    "UPDATE 1.30": "업데이트 1.30",
    "Old Password": "이전 비밀번호",
    "New Password": "새로운 비밀번호",
    "Confirm Your New Password": "새로운 비밀번호 확인",
    "Please leave empty if you don't want to change your password.": "비밀번호를 변경하지 않으려면 비워두세요.",
    "Manage Payment Gateways": "결제 게이트웨이 관리",
    "Back to Payment Gateways": "결제 게이트웨이로 돌아가기",
    "Enable Stripe for payment": "결제를 위해 Stripe 활성화",
    "Currency Locale": "통화 로캘",
    "Please enable a payment gateway": "결제 게이트웨이를 활성화하세요",
    "Already Subscribed": "이미 가입함",
    "Let's start.": "시작합시다.",
    "Thanks for purchasing MagicAI! You can now install your product in seconds and unlock the magic of AI. Let's get you started!": "MagicAI를 구매해 주셔서 감사합니다! 이제 제품을 몇 초만에 설치하고 AI의 마법을 풀 수 있습니다. 시작해 봅시다!",
    "See how it works": "작동 방법 보기",
    "Server Requirements": "서버 요구 사항",
    "required": "필요한",
    "version": "버전",
    "Database Setup": "데이터베이스 설정",
    "Done": "완료",
    "Back": "뒤로",
    "Setup": "설정",
    "Mail SMTP": "메일 SMTP",
    "Please do not enter / at the end of the url. For Example; https://liquid-themes.com": "URL 끝에 /을 입력하지 마세요. 예를 들어; https://liquid-themes.com",
    "App Name": "앱 이름",
    "An environment name is required.": "환경 이름이 필요합니다.",
    "Environment": "환경",
    "Database": "데이터베이스",
    "Application": "애플리케이션",
    "App Environment": "앱 환경",
    "Local": "로컬",
    "Qa": "품질 보증",
    "Enter your environment...": "환경을 입력하세요...",
    "App Debug": "앱 디버그",
    "True": "참",
    "False": "거짓",
    "App Log Level": "앱 로그 레벨",
    "debug": "디버그",
    "info": "정보",
    "notice": "알림",
    "warning": "경고",
    "error": "오류",
    "critical": "중대한",
    "alert": "경고",
    "emergency": "긴급",
    "App URL": "앱 URL",
    "Could not connect to the database.": "데이터베이스에 연결할 수 없습니다.",
    "Database Connection": "데이터베이스 연결",
    "Database Host": "데이터베이스 호스트",
    "Database Port": "데이터베이스 포트",
    "Database Name": "데이터베이스 이름",
    "Database User Name": "데이터베이스 사용자 이름",
    "Database Password": "데이터베이스 비밀번호",
    "More Info": "추가 정보",
    "Broadcasting, Caching, Session, & Queue": "방송, 캐싱, 세션 및 큐",
    "Broadcast Driver": "방송 드라이버",
    "Cache Driver": "캐시 드라이버",
    "Session Driver": "세션 드라이버",
    "Queue Driver": "큐 드라이버",
    "Redis Driver": "레디스 드라이버",
    "Redis Host": "레디스 호스트",
    "Redis Password": "레디스 비밀번호",
    "Redis Port": "레디스 포트",
    "Mail": "메일",
    "Mail Driver": "메일 드라이버",
    "Mail Host": "메일 호스트",
    "Mail Port": "메일 포트",
    "Mail Username": "메일 사용자 이름",
    "Mail Password": "메일 비밀번호",
    "Mail Encryption": "메일 암호화",
    "Pusher": "푸셔",
    "Pusher App Id": "푸셔 앱 ID",
    "Pusher App Key": "푸셔 앱 키",
    "Pusher App Secret": "푸셔 앱 시크릿",
    "Setup Database": "데이터베이스 설정",
    "Setup Application": "애플리케이션 설정",
    "Install": "설치",
    "Your .env file settings have been saved.": "설정이 .env 파일에 저장되었습니다.",
    "Unable to save the .env file, Please create it manually.": ".env 파일을 저장할 수 없습니다. 수동으로 만들어 주십시오.",
    "Laravel Installer successfully INSTALLED on ": "Laravel Installer가 성공적으로 설치됨",
    "Installation Finished": "설치 완료",
    "Application has been successfully installed.": "애플리케이션이 성공적으로 설치되었습니다.",
    "Migration & Seed Console Output:": "마이그레이션 및 시드 콘솔 출력:",
    "Application Console Output:": "애플리케이션 콘솔 출력:",
    "Installation Log Entry:": "설치 로그 항목:",
    "Final .env File:": "최종 .env 파일:",
    "Click here to exit": "여기를 클릭하여 종료",
    "Laravel Installer": "Laravel Installer",
    "Easy Installation and Setup Wizard.": "쉬운 설치 및 설정 마법사.",
    "Check Requirements": "요구 사항 확인",
    "Next Step": "다음 단계",
    "Previous": "이전",
    "The Following errors occurred:": "다음과 같은 오류가 발생했습니다:",
    "Step 1 | Server Requirements": "1단계 | 서버 요구 사항",
    "Check Permissions": "권한 확인",
    "Step 2 | Permissions": "단계 2 | 권한",
    "Permissions": "권한",
    "Configure Environment": "환경 구성",
    "Step 3 | Environment Settings": "단계 3 | 환경 설정",
    "Environment Settings": "환경 설정",
    "Please select how you want to configure the apps <code>.env</code> file.": "앱의 <code>.env</code> 파일을 어떻게 구성할지 선택하십시오.",
    "Form Wizard Setup": "양식 마법사 설정",
    "Classic Text Editor": "클래식 텍스트 편집기",
    "Step 3 | Environment Settings | Guided Wizard": "단계 3 | 환경 설정 | 안내 마법사",
    "Guided <code>.env</code> Wizard": "안내 <code>.env</code> 마법사",
    "Step 3 | Environment Settings | Classic Editor": "단계 3 | 환경 설정 | 클래식 편집기",
    "Classic Environment Editor": "클래식 환경 편집기",
    "Save .env": ".env 저장",
    "Use Form Wizard": "양식 마법사 사용",
    "Save and Install": "저장 및 설치",
    "There is 1 update.|There are :number updates.": "업데이트 1개 있음.|업데이트 :number 개 있음.",
    "Install Updates": "업데이트 설치",
    "Finished": "완료",
    "Application's database has been successfully updated.": "애플리케이션 데이터베이스가 성공적으로 업데이트되었습니다.",
    "Laravel Installer successfully UPDATED on ": "Laravel Installer가 성공적으로 업데이트되었습니다. ",
    "Installation Completed.": "설치 완료.",
    "You have completed the smart installation. You can now register your product in 10 seconds unlock exclusive features.": "스마트 설치가 완료되었습니다. 이제 제품을 등록하고 10초 내에 독점 기능을 활성화할 수 있습니다.",
    "Activate MagicAI": "MagicAI 활성화",
    "UPDATE 1.35": "업데이트 1.35",
    "Text": "텍스트",
    "Icon": "아이콘",
    "Header Banner Title": "헤더 배너 제목",
    "Header Banner Text": "헤더 배너 텍스트",
    "Top Button Text": "상단 버튼 텍스트",
    "Sign In Text": "로그인 텍스트",
    "Sign Up Text": "가입 텍스트",
    "Top Button URL (Please enter full url)": "상단 버튼 URL (전체 URL을 입력하세요)",
    "Footer Header": "푸터 헤더",
    "Footer Header Small Text": "푸터 헤더 작은 텍스트",
    "Footer Text": "푸터 텍스트",
    "Footer Button Text": "푸터 버튼 텍스트",
    "Footer Button URL (Please enter full url)": "푸터 버튼 URL (전체 URL을 입력하세요)",
    "Footer Copyright": "푸터 저작권",
    "Who is script for section": "이 섹션의 스크립트 대상",
    "Who Can Use Section": "이 섹션을 사용할 수 있는 대상",
    "Color": "색상",
    "Generators List": "생성기 목록",
    "Generators List Section": "생성기 목록 섹션",
    "Menu Title": "메뉴 제목",
    "Subtitle One": "서브타이틀 1",
    "Subtitle Two": "서브타이틀 2",
    "Image Subtitl": "이미지 서브타이틀",
    "Image Title": "이미지 제목",
    "Color Code (Please enter like code. For example: #FFFFFF)": "색상 코드 (코드처럼 입력하세요. 예: #FFFFFF)",
    "Frontend Section Settings": "프론트엔드 섹션 설정",
    "Features Section": "기능 섹션",
    "Features Section Active": "기능 섹션 활성화",
    "Features Title": "기능 제목",
    "Features Description": "기능 설명",
    "Generators Section": "생성기 섹션",
    "Generators Active": "생성기 섹션 활성화",
    "For Who Section": "대상 섹션",
    "For Who Section Active": "대상 섹션 활성화",
    "Custom Templates Active": "사용자 정의 템플릿 활성화",
    "Custom Templates Subtitle One": "사용자 정의 템플릿 서브타이틀 1",
    "Custom Templates Subtitle Two": "사용자 정의 템플릿 서브타이틀 2",
    "Custom Templates Title": "사용자 정의 템플릿 제목",
    "Custom Templates Description": "사용자 정의 템플릿 설명",
    "Tools Active": "도구 섹션 활성화",
    "Tools Title": "도구 섹션 제목",
    "Tools Description": "도구 섹션 설명",
    "How It Works Section": "작동 방법 섹션",
    "How It Works Title": "작동 방법 제목",
    "Testimonials Section": "후기 섹션",
    "Testimonials Active": "후기 섹션 활성화",
    "Testimonials Title": "후기 제목",
    "Testimonials Subtitle One": "후기 서브타이틀 1",
    "Testimonials Subtitle Two": "후기 서브타이틀 2",
    "Pricing Active": "가격 섹션 활성화",
    "Pricing Title": "가격 섹션 제목",
    "Pricing Description": "가격 설명",
    "Pricing Save Percent'": "가격 저장 비율",
    "FAQ Section": "자주 묻는 질문 섹션",
    "FAQ Active": "자주 묻는 질문 섹션 활성화",
    "FAQ Title": "자주 묻는 질문 제목",
    "FAQ Subtitle": "자주 묻는 질문 서브타이틀",
    "FAQ Text One": "자주 묻는 질문 텍스트 1",
    "FAQ Text Two": "자주 묻는 질문 텍스트 2",
    "Site Health": "사이트 건강",
    "Token Packs": "토큰 팩",
    "You have no subscription at the moment. Please select a subscription plan or a token pack.": "현재 구독 중이 아닙니다. 구독 계획이나 토큰 팩을 선택하세요.",
    "Tokens": "토큰",
    "Popular pack": "인기 있는 팩",
    "Choose pack": "팩 선택",
    "Enter -1 for unlimited usage.": "무제한 사용을 위해 -1을 입력하세요.",
    "Please enable at least one gateway!": "적어도 하나의 게이트웨이를 활성화하세요!",
    "These values are generated for you": "이 값들은 당신을 위해 생성되었습니다",
    "Gateway": "게이트웨이",
    "Product ID": "제품 ID",
    "Price ID": "가격 ID",
    "Product ID and Price ID of all membership plans are generated.": "모든 멤버십 계획의 제품 ID와 가격 ID가 생성되었습니다.",
    "Please enable Stripe": "Stripe를 활성화하세요",
    "Turbo Writer": "터보 라이터",
    "Please enable this to activate turbo writer": "터보 라이터를 활성화하려면 이 기능을 활성화하세요",
    "Sandbox": "샌드박스",
    "Plan / Price ID": "계획 / 가격 ID",
    "Not Needed": "필요 없음",
    "While saving, all active membership plans' keys will be created. So, please be patient and wait until success message appears.": "저장하는 동안 모든 활성 멤버십 계획의 키가 생성됩니다. 따라서 성공 메시지가 나타날 때까지 기다려 주세요.",
    "Product ID is not set!": "제품 ID가 설정되지 않았습니다!",
    "Thank you for your payment!": "결제해 주셔서 감사합니다!",
    "Subscriptions and Packs": "구독과 팩",
    "per month": "월당",
    "per year": "년당",
    "You have an active subscription.": "활성 구독이 있습니다.",
    "Email Address": "이메일 주소",
    "Password": "비밀번호",
    "Remember me": "나를 기억하기",
    "Forgot Password?": "비밀번호를 잊으셨나요?",
    "Forgot Password": "비밀번호를 잊으셨나요",
    "Test Credentials": "자격 증명 테스트",
    "Login with Github": "Github로 로그인",
    "Login with Twitter": "Twitter로 로그인",
    "Login with Google": "Google로 로그인",
    "Login with Facebook": "Facebook으로 로그인",
    "Don't have an account yet?": "아직 계정이 없나요?",
    "Sign up": "가입",
    "Back to Home": "홈으로 돌아가기",
    "Change Password": "비밀번호 변경",
    "Confirm Your Password": "비밀번호 확인",
    "Reset Password": "비밀번호 재설정",
    "Your password": "비밀번호",
    "Password confirmation": "비밀번호 확인",
    "Remember Your Password?": "비밀번호를 기억하고 계신가요?",
    "Send Instructions": "지침 보내기",
    "your@email.com": "your@email.com",
    "Register": "등록",
    "Your Name": "이름",
    "Last Name": "성",
    "Your Last Name": "성",
    "Registration is currently unavailable.": "현재 등록이 불가능합니다.",
    "Have an account?": "계정이 있나요?",
    "Trial Days": "체험 일수",
    "You are in Trial time.": "체험 중입니다.",
    "Days of free trial.": "무료 체험 일수.",
    "Save your settings.": "설정을 저장하세요.",
    "Check all subscriptions for this plan.": "이 계획에 대한 모든 구독을 확인하십시오.",
    "Check all membership plans for this gateway.": "이 게이트웨이의 모든 멤버십 계획을 확인하십시오.",
    "Remove all products and prices defined before for old settings.": "이전 설정에 정의된 모든 제품 및 가격을 제거하십시오.",
    "Cancel all old subscriptions. Acquired amounts do not reset.": "모든 이전 구독을 취소하십시오. 획득한 금액은 재설정되지 않습니다.",
    "Generate new product definitions in your new gateway account.": "새로운 게이트웨이 계정에서 새로운 제품 정의를 생성하십시오.",
    "Generate new price definitions in your new gateway account.": "새로운 게이트웨이 계정에서 새로운 가격 정의를 생성하십시오.",
    "Generate new product definitions in your gateway accounts.": "게이트웨이 계정에서 새로운 제품 정의를 생성하십시오.",
    "Generate new price definitions in your gateway accounts.": "게이트웨이 계정에서 새로운 가격 정의를 생성하십시오.",
    "This process will take time. So, please be patient and wait until success message appears.": "이 과정은 시간이 소요될 것입니다. 따라서 성공 메시지가 나타날 때까지 기다려 주세요.",
    "Note that we do not store old keys. So every save action is new.": "이전 키를 저장하지 않습니다. 따라서 매 저장 작업은 새로운 것입니다.",
    "Paypal Save cancelled! Please set mode to development!": "Paypal 저장 취소! 개발 모드로 설정하세요!",
    "Gateway is set to use sandbox. Please set mode to development!": "게이트웨이가 샌드박스를 사용하도록 설정되어 있습니다. 개발 모드로 설정하세요!",
    "To use live settings:": "실제 설정을 사용하려면:",
    "Set mode to Production": "생산 모드로 설정",
    "Save gateway settings": "게이트웨이 설정 저장",
    "Know that all defined products and prices will reset.": "모든 정의된 제품과 가격이 재설정될 것임을 알아 두세요.",
    "Set mode to Development": "개발 모드로 설정",
    "To use sandbox settings:": "샌드박스 설정을 사용하려면:",
    "Beware of that order is important. First set mode then save gateway settings.": "주문이 중요하다는 것을 주의하십시오. 먼저 모드를 설정한 다음 게이트웨이 설정을 저장하십시오.",
    "After Saving Setting, Click Here to Test Your Api Keys": "설정 저장 후 여기를 클릭하여 API 키를 테스트하십시오",
    "After Saving Setting, Click Here to Test Your api key": "설정 저장 후 여기를 클릭하여 API 키를 테스트하십시오",
    "Gateway Mode": "게이트웨이 모드",
    "Api Key / Client Id": "API 키 / 클라이언트 ID",
    "Api Secret / Secret Key": "API 비밀 / 비밀 키",
    "App ID / App Name": "앱 ID / 앱 이름",
    "in format": "형식으로",
    "Please save setting with the mode you want.": "원하는 모드로 설정을 저장하십시오.",
    "Please upload your file to the /public_html/storage folder within your project and provide the file name in the space provided.": "프로젝트 내 /public_html/storage 폴더에 파일을 업로드하고 제공된 공간에 파일 이름을 입력하십시오.",
    "AI Writer Categories": "AI 작가 카테고리",
    "Manage AI Writer Categories": "AI 작가 카테고리 관리",
    "Add Category": "카테고리 추가",
    "Category Name": "카테고리 이름",
    "Category name for Custom AI Writers": "맞춤형 AI 작가를 위한 카테고리 이름",
    "Annual": "연간",
    "Remove all webhooks defined before and create new webhook.": "이전에 정의된 모든 웹훅을 제거하고 새로운 웹훅을 생성하십시오.",
    "Note that, we do not collect or store any personal data. All information above is sent to iyzico directly.": "우리는 어떠한 개인 데이터도 수집하거나 저장하지 않습니다. 위의 모든 정보는 직접 iyzico로 전송됩니다.",
    "Identity Number": "신분증 번호",
    "Mobile": "휴대전화",
    "City": "도시",
    "Zip Code": "우편번호",
    "Prepare Payment": "결제 준비",
    "Continue to Payment": "결제 계속",
    "Please fill all fields.": "모든 필드를 작성하십시오.",
    "Product ID is not set! Please save Membership Plan again.": "제품 ID가 설정되지 않았습니다! 멤버십 계획을 다시 저장하십시오.",
    "Error Code": "오류 코드",
    "If error persists, please contact with us.": "오류가 계속되면 저희에게 연락하세요.",
    "Go to dashboard": "대시보드로 이동",
    "Payment Success": "결제 성공",
    "Payment ID": "결제 ID",
    "Please save payment ID": "결제 ID를 저장하십시오",
    "Payment Failed": "결제 실패",
    "Token is missing": "토큰이 누락되었습니다",
    "Customer could not set": "고객을 설정할 수 없습니다",
    "Not Specified": "지정되지 않음",
    "Words Generated": "생성된 단어",
    "Updated": "업데이트됨",
    "Profile Information": "프로필 정보",
    "Plato Data": "플라톤 데이터",
    "Go": "이동"
    
    
}